Вопрос: 0 + 0?
Варианты:
0
1
2
3
Ответ: 1

Вопрос: 0 + 1?
Варианты:
2
1
3
4
Ответ: 2

Вопрос: 0 + 2?
Варианты:
3
4
2
5
Ответ: 3

Вопрос: 0 + 3?
Варианты:
4
5
6
3
Ответ: 4

Вопрос: 0 + 4?
Варианты:
4
5
6
7
Ответ: 1

Вопрос: 0 + 5?
Варианты:
6
5
7
8
Ответ: 2

Вопрос: 0 + 6?
Варианты:
7
8
6
9
Ответ: 3

Вопрос: 0 + 7?
Варианты:
8
9
10
7
Ответ: 4

Вопрос: 0 + 8?
Варианты:
8
9
10
11
Ответ: 1

Вопрос: 0 + 9?
Варианты:
10
9
11
12
Ответ: 2

Вопрос: 1 + 0?
Варианты:
2
3
1
4
Ответ: 3

Вопрос: 1 + 1?
Варианты:
3
4
5
2
Ответ: 4

Вопрос: 1 + 2?
Варианты:
3
4
5
6
Ответ: 1

Вопрос: 1 + 3?
Варианты:
5
4
6
7
Ответ: 2

Вопрос: 1 + 4?
Варианты:
6
7
5
8
Ответ: 3

Вопрос: 1 + 5?
Варианты:
7
8
9
6
Ответ: 4

Вопрос: 1 + 6?
Варианты:
7
8
9
10
Ответ: 1

Вопрос: 1 + 7?
Варианты:
9
8
10
11
Ответ: 2

Вопрос: 1 + 8?
Варианты:
10
11
9
12
Ответ: 3

Вопрос: 1 + 9?
Варианты:
11
12
13
10
Ответ: 4

Вопрос: 2 + 0?
Варианты:
2
3
4
5
Ответ: 1

Вопрос: 2 + 1?
Варианты:
4
3
5
6
Ответ: 2

Вопрос: 2 + 2?
Варианты:
5
6
4
7
Ответ: 3

Вопрос: 2 + 3?
Варианты:
6
7
8
5
Ответ: 4

Вопрос: 2 + 4?
Варианты:
6
7
8
9
Ответ: 1

Вопрос: 2 + 5?
Варианты:
8
7
9
10
Ответ: 2

Вопрос: 2 + 6?
Варианты:
9
10
8
11
Ответ: 3

Вопрос: 2 + 7?
Варианты:
10
11
12
9
Ответ: 4

Вопрос: 2 + 8?
Варианты:
10
11
12
13
Ответ: 1

Вопрос: 2 + 9?
Варианты:
12
11
13
14
Ответ: 2

Вопрос: 3 + 0?
Варианты:
4
5
3
6
Ответ: 3

Вопрос: 3 + 1?
Варианты:
5
6
7
4
Ответ: 4

Вопрос: 3 + 2?
Варианты:
5
6
7
8
Ответ: 1

Вопрос: 3 + 3?
Варианты:
7
6
8
9
Ответ: 2

Вопрос: 3 + 4?
Варианты:
8
9
7
10
Ответ: 3

Вопрос: 3 + 5?
Варианты:
9
10
11
8
Ответ: 4

Вопрос: 3 + 6?
Варианты:
9
10
11
12
Ответ: 1

Вопрос: 3 + 7?
Варианты:
11
10
12
13
Ответ: 2

Вопрос: 3 + 8?
Варианты:
12
13
11
14
Ответ: 3

Вопрос: 3 + 9?
Варианты:
13
14
15
12
Ответ: 4

Вопрос: 4 + 0?
Варианты:
4
5
6
7
Ответ: 1

Вопрос: 4 + 1?
Варианты:
6
5
7
8
Ответ: 2

Вопрос: 4 + 2?
Варианты:
7
8
6
9
Ответ: 3

Вопрос: 4 + 3?
Варианты:
8
9
10
7
Ответ: 4

Вопрос: 4 + 4?
Варианты:
8
9
10
11
Ответ: 1

Вопрос: 4 + 5?
Варианты:
10
9
11
12
Ответ: 2

Вопрос: 4 + 6?
Варианты:
11
12
10
13
Ответ: 3

Вопрос: 4 + 7?
Варианты:
12
13
14
11
Ответ: 4

Вопрос: 4 + 8?
Варианты:
12
13
14
15
Ответ: 1

Вопрос: 4 + 9?
Варианты:
14
13
15
16
Ответ: 2

Вопрос: 5 - 0?
Варианты:
6
7
5
8
Ответ: 3

Вопрос: 5 - 1?
Варианты:
5
6
7
4
Ответ: 4

Вопрос: 5 - 2?
Варианты:
3
4
5
6
Ответ: 1

Вопрос: 5 - 3?
Варианты:
3
2
4
5
Ответ: 2

Вопрос: 5 - 4?
Варианты:
2
3
1
4
Ответ: 3

Вопрос: 5 - 5?
Варианты:
1
2
3
0
Ответ: 4

Вопрос: 6 - 0?
Варианты:
6
7
8
9
Ответ: 1

Вопрос: 6 - 1?
Варианты:
6
5
7
8
Ответ: 2

Вопрос: 6 - 2?
Варианты:
5
6
4
7
Ответ: 3

Вопрос: 6 - 3?
Варианты:
4
5
6
3
Ответ: 4

Вопрос: 6 - 4?
Варианты:
2
3
4
5
Ответ: 1

Вопрос: 6 - 5?
Варианты:
2
1
3
4
Ответ: 2

Вопрос: 6 - 6?
Варианты:
1
2
0
3
Ответ: 3

Вопрос: 7 - 0?
Варианты:
8
9
10
7
Ответ: 4

Вопрос: 7 - 1?
Варианты:
6
7
8
9
Ответ: 1

Вопрос: 7 - 2?
Варианты:
6
5
7
8
Ответ: 2

Вопрос: 7 - 3?
Варианты:
5
6
4
7
Ответ: 3

Вопрос: 7 - 4?
Варианты:
4
5
6
3
Ответ: 4

Вопрос: 7 - 5?
Варианты:
2
3
4
5
Ответ: 1

Вопрос: 7 - 6?
Варианты:
2
1
3
4
Ответ: 2

Вопрос: 7 - 7?
Варианты:
1
2
0
3
Ответ: 3

Вопрос: 8 - 0?
Варианты:
9
10
11
8
Ответ: 4

Вопрос: 8 - 1?
Варианты:
7
8
9
10
Ответ: 1

Вопрос: 8 - 2?
Варианты:
7
6
8
9
Ответ: 2

Вопрос: 8 - 3?
Варианты:
6
7
5
8
Ответ: 3

Вопрос: 8 - 4?
Варианты:
5
6
7
4
Ответ: 4

Вопрос: 8 - 5?
Варианты:
3
4
5
6
Ответ: 1

Вопрос: 8 - 6?
Варианты:
3
2
4
5
Ответ: 2

Вопрос: 8 - 7?
Варианты:
2
3
1
4
Ответ: 3

Вопрос: 8 - 8?
Варианты:
1
2
3
0
Ответ: 4

Вопрос: 9 - 0?
Варианты:
9
10
11
12
Ответ: 1

Вопрос: 9 - 1?
Варианты:
9
8
10
11
Ответ: 2

Вопрос: 9 - 2?
Варианты:
8
9
7
10
Ответ: 3

Вопрос: 9 - 3?
Варианты:
7
8
9
6
Ответ: 4

Вопрос: 9 - 4?
Варианты:
5
6
7
8
Ответ: 1

Вопрос: 9 - 5?
Варианты:
5
4
6
7
Ответ: 2

Вопрос: 9 - 6?
Варианты:
4
5
3
6
Ответ: 3

Вопрос: 9 - 7?
Варианты:
3
4
5
2
Ответ: 4

Вопрос: 9 - 8?
Варианты:
1
2
3
4
Ответ: 1

Вопрос: 9 - 9?
Варианты:
1
0
2
3
Ответ: 2

Вопрос: 4 - 0?
Варианты:
5
6
4
7
Ответ: 3

Вопрос: 4 - 1?
Варианты:
4
5
6
3
Ответ: 4

Вопрос: 4 - 2?
Варианты:
2
3
4
5
Ответ: 1

Вопрос: 4 - 3?
Варианты:
2
1
3
4
Ответ: 2

Вопрос: 4 - 4?
Варианты:
1
2
0
3
Ответ: 3

Вопрос: 3 - 0?
Варианты:
4
5
6
3
Ответ: 4

Вопрос: 3 - 1?
Варианты:
2
3
4
5
Ответ: 1

Вопрос: 3 - 2?
Варианты:
2
1
3
4
Ответ: 2

Вопрос: 3 - 3?
Варианты:
1
2
0
3
Ответ: 3

Вопрос: 2 - 0?
Варианты:
3
4
5
2
Ответ: 4