Вопрос: 45 + 78?
Варианты:
123
122
124
118
Ответ: 1

Вопрос: 89 - 34?
Варианты:
55
54
56
50
Ответ: 1

Вопрос: 67 + 29?
Варианты:
96
95
97
91
Ответ: 1

Вопрос: 92 - 47?
Варианты:
45
44
46
40
Ответ: 1

Вопрос: 38 + 56?
Варианты:
94
93
95
89
Ответ: 1

Вопрос: 75 - 28?
Варианты:
47
46
48
42
Ответ: 1

Вопрос: 24 + 63?
Варианты:
87
86
88
82
Ответ: 1

Вопрос: 99 - 51?
Варианты:
48
47
49
43
Ответ: 1

Вопрос: 52 + 41?
Варианты:
93
92
94
88
Ответ: 1

Вопрос: 84 - 39?
Варианты:
45
44
46
40
Ответ: 1

Вопрос: 17 + 88?
Варианты:
105
104
106
100
Ответ: 1

Вопрос: 76 - 42?
Варианты:
34
33
35
29
Ответ: 1

Вопрос: 65 + 37?
Варианты:
102
101
103
97
Ответ: 1

Вопрос: 93 - 68?
Варианты:
25
24
26
20
Ответ: 1

Вопрос: 49 + 54?
Варианты:
103
102
104
98
Ответ: 1

Вопрос: 87 - 29?
Варианты:
58
57
59
53
Ответ: 1

Вопрос: 33 + 72?
Варианты:
105
104
106
100
Ответ: 1

Вопрос: 64 - 17?
Варианты:
47
46
48
42
Ответ: 1

Вопрос: 28 + 69?
Варианты:
97
96
98
92
Ответ: 1

Вопрос: 95 - 48?
Варианты:
47
46
48
42
Ответ: 1

Вопрос: 56 + 45?
Варианты:
101
100
102
96
Ответ: 1

Вопрос: 82 - 36?
Варианты:
46
45
47
41
Ответ: 1

Вопрос: 71 + 23?
Варианты:
94
93
95
89
Ответ: 1

Вопрос: 98 - 59?
Варианты:
39
38
40
34
Ответ: 1

Вопрос: 44 + 58?
Варианты:
102
101
103
97
Ответ: 1

Вопрос: 77 - 43?
Варианты:
34
33
35
29
Ответ: 1

Вопрос: 63 + 39?
Варианты:
102
101
103
97
Ответ: 1

Вопрос: 91 - 27?
Варианты:
64
63
65
59
Ответ: 1

Вопрос: 19 + 84?
Варианты:
103
102
104
98
Ответ: 1

Вопрос: 86 - 52?
Варианты:
34
33
35
29
Ответ: 1

Вопрос: 57 + 46?
Варианты:
103
102
104
98
Ответ: 1

Вопрос: 73 - 18?
Варианты:
55
54
56
50
Ответ: 1

Вопрос: 36 + 67?
Варианты:
103
102
104
98
Ответ: 1

Вопрос: 94 - 69?
Варианты:
25
24
26
20
Ответ: 1

Вопрос: 25 + 79?
Варианты:
104
103
105
99
Ответ: 1

Вопрос: 88 - 41?
Варианты:
47
46
48
42
Ответ: 1

Вопрос: 62 + 49?
Варианты:
111
110
112
106
Ответ: 1

Вопрос: 79 - 34?
Варианты:
45
44
46
40
Ответ: 1

Вопрос: 47 + 53?
Варианты:
100
99
101
95
Ответ: 1

Вопрос: 96 - 57?
Варианты:
39
38
40
34
Ответ: 1

Вопрос: 31 + 68?
Варианты:
99
98
100
94
Ответ: 1

Вопрос: 83 - 26?
Варианты:
57
56
58
52
Ответ: 1

Вопрос: 59 + 42?
Варианты:
101
100
102
96
Ответ: 1

Вопрос: 74 - 19?
Варианты:
55
54
56
50
Ответ: 1

Вопрос: 22 + 87?
Варианты:
109
108
110
104
Ответ: 1

Вопрос: 97 - 63?
Варианты:
34
33
35
29
Ответ: 1

Вопрос: 66 + 35?
Варианты:
101
100
102
96
Ответ: 1

Вопрос: 85 - 48?
Варианты:
37
36
38
32
Ответ: 1

Вопрос: 43 + 57?
Варианты:
100
99
101
95
Ответ: 1

Вопрос: 92 - 35?
Варианты:
57
56
58
52
Ответ: 1

Вопрос: 18 + 76?
Варианты:
94
93
95
89
Ответ: 1

Вопрос: 81 - 24?
Варианты:
57
56
58
52
Ответ: 1

Вопрос: 54 + 48?
Варианты:
102
101
103
97
Ответ: 1

Вопрос: 72 - 37?
Варианты:
35
34
36
30
Ответ: 1

Вопрос: 39 + 64?
Варианты:
103
102
104
98
Ответ: 1

Вопрос: 99 - 74?
Варианты:
25
24
26
20
Ответ: 1

Вопрос: 27 + 75?
Варианты:
102
101
103
97
Ответ: 1

Вопрос: 86 - 49?
Варианты:
37
36
38
32
Ответ: 1

Вопрос: 61 + 44?
Варианты:
105
104
106
100
Ответ: 1

Вопрос: 78 - 23?
Варианты:
55
54
56
50
Ответ: 1

Вопрос: 50 + 55?
Варианты:
105
104
106
100
Ответ: 1

Вопрос: 94 - 47?
Варианты:
47
46
48
42
Ответ: 1

Вопрос: 34 + 69?
Варианты:
103
102
104
98
Ответ: 1

Вопрос: 89 - 52?
Варианты:
37
36
38
32
Ответ: 1

Вопрос: 46 + 59?
Варианты:
105
104
106
100
Ответ: 1

Вопрос: 77 - 31?
Варианты:
46
45
47
41
Ответ: 1

Вопрос: 29 + 82?
Варианты:
111
110
112
106
Ответ: 1

Вопрос: 93 - 66?
Варианты:
27
26
28
22
Ответ: 1

Вопрос: 68 + 33?
Варианты:
101
100
102
96
Ответ: 1

Вопрос: 84 - 45?
Варианты:
39
38
40
34
Ответ: 1

Вопрос: 53 + 47?
Варианты:
100
99
101
95
Ответ: 1

Вопрос: 76 - 29?
Варианты:
47
46
48
42
Ответ: 1

Вопрос: 41 + 62?
Варианты:
103
102
104
98
Ответ: 1

Вопрос: 97 - 58?
Варианты:
39
38
40
34
Ответ: 1

Вопрос: 26 + 77?
Варианты:
103
102
104
98
Ответ: 1

Вопрос: 88 - 33?
Варианты:
55
54
56
50
Ответ: 1

Вопрос: 58 + 44?
Варианты:
102
101
103
97
Ответ: 1

Вопрос: 75 - 18?
Варианты:
57
56
58
52
Ответ: 1

Вопрос: 37 + 66?
Варианты:
103
102
104
98
Ответ: 1

Вопрос: 91 - 44?
Варианты:
47
46
48
42
Ответ: 1

Вопрос: 23 + 89?
Варианты:
112
111
113
107
Ответ: 1

Вопрос: 82 - 57?
Варианты:
25
24
26
20
Ответ: 1

Вопрос: 64 + 38?
Варианты:
102
101
103
97
Ответ: 1

Вопрос: 95 - 28?
Варианты:
67
66
68
62
Ответ: 1

Вопрос: 48 + 55?
Варианты:
103
102
104
98
Ответ: 1

Вопрос: 79 - 42?
Варианты:
37
36
38
32
Ответ: 1

Вопрос: 32 + 71?
Варианты:
103
102
104
98
Ответ: 1

Вопрос: 87 - 61?
Варианты:
26
25
27
21
Ответ: 1

Вопрос: 51 + 49?
Варианты:
100
99
101
95
Ответ: 1

Вопрос: 96 - 39?
Варианты:
57
56
58
52
Ответ: 1

Вопрос: 24 + 78?
Варианты:
102
101
103
97
Ответ: 1

Вопрос: 83 - 56?
Варианты:
27
26
28
22
Ответ: 1

Вопрос: 67 + 36?
Варианты:
103
102
104
98
Ответ: 1

Вопрос: 94 - 77?
Варианты:
17
16
18
12
Ответ: 1

Вопрос: 45 + 56?
Варианты:
101
100
102
96
Ответ: 1

Вопрос: 72 - 25?
Варианты:
47
46
48
42
Ответ: 1

Вопрос: 38 + 65?
Варианты:
103
102
104
98
Ответ: 1

Вопрос: 89 - 43?
Варианты:
46
45
47
41
Ответ: 1

Вопрос: 21 + 84?
Варианты:
105
104
106
100
Ответ: 1

Вопрос: 98 - 62?
Варианты:
36
35
37
31
Ответ: 1

Вопрос: 59 + 43?
Варианты:
102
101
103
97
Ответ: 1

Вопрос: 74 - 38?
Варианты:
36
35
37
31
Ответ: 1

Вопрос: 42 + 61?
Варианты:
103
102
104
98
Ответ: 1

Вопрос: 91 - 54?
Варианты:
37
36
38
32
Ответ: 1

Вопрос: 27 + 76?
Варианты:
103
102
104
98
Ответ: 1

Вопрос: 85 - 29?
Варианты:
56
55
57
51
Ответ: 1

Вопрос: 63 + 48?
Варианты:
111
110
112
106
Ответ: 1

Вопрос: 77 - 41?
Варианты:
36
35
37
31
Ответ: 1

Вопрос: 54 + 49?
Варианты:
103
102
104
98
Ответ: 1

Вопрос: 93 - 36?
Варианты:
57
56
58
52
Ответ: 1

Вопрос: 35 + 68?
Варианты:
103
102
104
98
Ответ: 1

Вопрос: 86 - 59?
Варианты:
27
26
28
22
Ответ: 1

Вопрос: 47 + 56?
Варианты:
103
102
104
98
Ответ: 1

Вопрос: 79 - 22?
Варианты:
57
56
58
52
Ответ: 1

Вопрос: 28 + 75?
Варианты:
103
102
104
98
Ответ: 1

Вопрос: 97 - 71?
Варианты:
26
25
27
21
Ответ: 1

Вопрос: 66 + 37?
Варианты:
103
102
104
98
Ответ: 1

Вопрос: 88 - 42?
Варианты:
46
45
47
41
Ответ: 1

Вопрос: 52 + 51?
Варианты:
103
102
104
98
Ответ: 1

Вопрос: 92 - 65?
Варианты:
27
26
28
22
Ответ: 1

Вопрос: 39 + 64?
Варианты:
103
102
104
98
Ответ: 1

Вопрос: 84 - 37?
Варианты:
47
46
48
42
Ответ: 1

Вопрос: 25 + 79?
Варианты:
104
103
105
99
Ответ: 1

Вопрос: 99 - 43?
Варианты:
56
55
57
51
Ответ: 1

Вопрос: 61 + 42?
Варианты:
103
102
104
98
Ответ: 1

Вопрос: 76 - 29?
Варианты:
47
46
48
42
Ответ: 1

Вопрос: 44 + 59?
Варианты:
103
102
104
98
Ответ: 1

Вопрос: 87 - 51?
Варианты:
36
35
37
31
Ответ: 1

Вопрос: 33 + 70?
Варианты:
103
102
104
98
Ответ: 1

Вопрос: 95 - 68?
Варианты:
27
26
28
22
Ответ: 1

Вопрос: 57 + 46?
Варианты:
103
102
104
98
Ответ: 1

Вопрос: 82 - 35?
Варианты:
47
46
48
42
Ответ: 1

Вопрос: 29 + 74?
Варианты:
103
102
104
98
Ответ: 1

Вопрос: 94 - 47?
Варианты:
47
46
48
42
Ответ: 1

Вопрос: 68 + 35?
Варианты:
103
102
104
98
Ответ: 1

Вопрос: 78 - 21?
Варианты:
57
56
58
52
Ответ: 1

Вопрос: 50 + 53?
Варианты:
103
102
104
98
Ответ: 1

Вопрос: 91 - 54?
Варианты:
37
36
38
32
Ответ: 1

Вопрос: 41 + 62?
Варианты:
103
102
104
98
Ответ: 1

Вопрос: 83 - 46?
Варианты:
37
36
38
32
Ответ: 1

Вопрос: 26 + 77?
Варианты:
103
102
104
98
Ответ: 1

Вопрос: 96 - 69?
Варианты:
27
26
28
22
Ответ: 1

Вопрос: 55 + 48?
Варианты:
103
102
104
98
Ответ: 1

Вопрос: 79 - 32?
Варианты:
47
46
48
42
Ответ: 1

Вопрос: 37 + 66?
Варианты:
103
102
104
98
Ответ: 1

Вопрос: 89 - 53?
Варианты:
36
35
37
31
Ответ: 1

Вопрос: 22 + 81?
Варианты:
103
102
104
98
Ответ: 1

Вопрос: 97 - 70?
Варианты:
27
26
28
22
Ответ: 1

Вопрос: 64 + 39?
Варианты:
103
102
104
98
Ответ: 1

Вопрос: 85 - 48?
Варианты:
37
36
38
32
Ответ: 1

Вопрос: 49 + 54?
Варианты:
103
102
104
98
Ответ: 1

Вопрос: 73 - 26?
Варианты:
47
46
48
42
Ответ: 1

Вопрос: 34 + 69?
Варианты:
103
102
104
98
Ответ: 1

Вопрос: 92 - 65?
Варианты:
27
26
28
22
Ответ: 1

Вопрос: 58 + 45?
Варианты:
103
102
104
98
Ответ: 1

Вопрос: 86 - 39?
Варианты:
47
46
48
42
Ответ: 1

Вопрос: 27 + 76?
Варианты:
103
102
104
98
Ответ: 1

Вопрос: 98 - 71?
Варианты:
27
26
28
22
Ответ: 1

Вопрос: 62 + 41?
Варианты:
103
102
104
98
Ответ: 1

Вопрос: 77 - 30?
Варианты:
47
46
48
42
Ответ: 1

Вопрос: 46 + 57?
Варианты:
103
102
104
98
Ответ: 1

Вопрос: 93 - 46?
Варианты:
47
46
48
42
Ответ: 1

Вопрос: 31 + 72?
Варианты:
103
102
104
98
Ответ: 1

Вопрос: 84 - 57?
Варианты:
27
26
28
22
Ответ: 1

Вопрос: 53 + 50?
Варианты:
103
102
104
98
Ответ: 1

Вопрос: 99 - 52?
Варианты:
47
46
48
42
Ответ: 1

Вопрос: 40 + 63?
Варианты:
103
102
104
98
Ответ: 1

Вопрос: 88 - 41?
Варианты:
47
46
48
42
Ответ: 1

Вопрос: 24 + 79?
Варианты:
103
102
104
98
Ответ: 1

Вопрос: 95 - 68?
Варианты:
27
26
28
22
Ответ: 1

Вопрос: 67 + 36?
Варианты:
103
102
104
98
Ответ: 1

Вопрос: 75 - 28?
Варианты:
47
46
48
42
Ответ: 1

Вопрос: 51 + 52?
Варианты:
103
102
104
98
Ответ: 1

Вопрос: 90 - 43?
Варианты:
47
46
48
42
Ответ: 1

Вопрос: 38 + 65?
Варианты:
103
102
104
98
Ответ: 1

Вопрос: 87 - 60?
Варианты:
27
26
28
22
Ответ: 1

Вопрос: 29 + 74?
Варианты:
103
102
104
98
Ответ: 1

Вопрос: 96 - 49?
Варианты:
47
46
48
42
Ответ: 1

Вопрос: 63 + 40?
Варианты:
103
102
104
98
Ответ: 1

Вопрос: 82 - 35?
Варианты:
47
46
48
42
Ответ: 1

Вопрос: 47 + 56?
Варианты:
103
102
104
98
Ответ: 1

Вопрос: 94 - 67?
Варианты:
27
26
28
22
Ответ: 1

Вопрос: 32 + 71?
Варианты:
103
102
104
98
Ответ: 1

Вопрос: 89 - 42?
Варианты:
47
46
48
42
Ответ: 1

Вопрос: 25 + 78?
Варианты:
103
102
104
98
Ответ: 1

Вопрос: 97 - 70?
Варианты:
27
26
28
22
Ответ: 1

Вопрос: 66 + 37?
Варианты:
103
102
104
98
Ответ: 1

Вопрос: 76 - 29?
Варианты:
47
46
48
42
Ответ: 1

Вопрос: 54 + 49?
Варианты:
103
102
104
98
Ответ: 1

Вопрос: 91 - 44?
Варианты:
47
46
48
42
Ответ: 1

Вопрос: 39 + 64?
Варианты:
103
102
104
98
Ответ: 1

Вопрос: 85 - 58?
Варианты:
27
26
28
22
Ответ: 1

Вопрос: 28 + 75?
Варианты:
103
102
104
98
Ответ: 1

Вопрос: 98 - 51?
Варианты:
47
46
48
42
Ответ: 1

Вопрос: 61 + 42?
Варианты:
103
102
104
98
Ответ: 1

Вопрос: 79 - 32?
Варианты:
47
46
48
42
Ответ: 1

Вопрос: 45 + 58?
Варианты:
103
102
104
98
Ответ: 1

Вопрос: 93 - 66?
Варианты:
27
26
28
22
Ответ: 1

Вопрос: 33 + 70?
Варианты:
103
102
104
98
Ответ: 1

Вопрос: 86 - 39?
Варианты:
47
46
48
42
Ответ: 1

Вопрос: 26 + 77?
Варианты:
103
102
104
98
Ответ: 1

Вопрос: 99 - 72?
Варианты:
27
26
28
22
Ответ: 1

Вопрос: 68 + 35?
Варианты:
103
102
104
98
Ответ: 1

Вопрос: 83 - 36?
Варианты:
47
46
48
42
Ответ: 1

Вопрос: 52 + 51?
Варианты:
103
102
104
98
Ответ: 1

Вопрос: 92 - 45?
Варианты:
47
46
48
42
Ответ: 1

Вопрос: 41 + 62?
Варианты:
103
102
104
98
Ответ: 1

Вопрос: 88 - 61?
Варианты:
27
26
28
22
Ответ: 1

Вопрос: 27 + 76?
Варианты:
103
102
104
98
Ответ: 1

Вопрос: 95 - 48?
Варианты:
47
46
48
42
Ответ: 1

Вопрос: 64 + 39?
Варианты:
103
102
104
98
Ответ: 1

Вопрос: 77 - 30?
Варианты:
47
46
48
42
Ответ: 1

Вопрос: 50 + 53?
Варианты:
103
102
104
98
Ответ: 1

Вопрос: 90 - 63?
Варианты:
27
26
28
22
Ответ: 1

Вопрос: 37 + 66?
Варианты:
103
102
104
98
Ответ: 1

Вопрос: 84 - 37?
Варианты:
47
46
48
42
Ответ: 1

Вопрос: 23 + 80?
Варианты:
103
102
104
98
Ответ: 1

Вопрос: 96 - 69?
Варианты:
27
26
28
22
Ответ: 1

Вопрос: 69 + 34?
Варианты:
103
102
104
98
Ответ: 1

Вопрос: 81 - 34?
Варианты:
47
46
48
42
Ответ: 1

Вопрос: 55 + 48?
Варианты:
103
102
104
98
Ответ: 1

Вопрос: 97 - 50?
Варианты:
47
46
48
42
Ответ: 1

Вопрос: 42 + 61?
Варианты:
103
102
104
98
Ответ: 1

Вопрос: 89 - 62?
Варианты:
27
26
28
22
Ответ: 1

Вопрос: 29 + 74?
Варианты:
103
102
104
98
Ответ: 1

Вопрос: 94 - 47?
Варианты:
47
46
48
42
Ответ: 1

Вопрос: 65 + 38?
Варианты:
103
102
104
98
Ответ: 1

Вопрос: 78 - 31?
Варианты:
47
46
48
42
Ответ: 1

Вопрос: 56 + 47?
Варианты:
103
102
104
98
Ответ: 1

Вопрос: 93 - 66?
Варианты:
27
26
28
22
Ответ: 1

Вопрос: 34 + 69?
Варианты:
103
102
104
98
Ответ: 1

Вопрос: 87 - 40?
Варианты:
47
46
48
42
Ответ: 1

Вопрос: 21 + 82?
Варианты:
103
102
104
98
Ответ: 1

Вопрос: 99 - 72?
Варианты:
27
26
28
22
Ответ: 1

Вопрос: 70 + 33?
Варианты:
103
102
104
98
Ответ: 1

Вопрос: 85 - 38?
Варианты:
47
46
48
42
Ответ: 1

Вопрос: 48 + 55?
Варианты:
103
102
104
98
Ответ: 1

Вопрос: 91 - 64?
Варианты:
27
26
28
22
Ответ: 1

Вопрос: 35 + 68?
Варианты:
103
102
104
98
Ответ: 1

Вопрос: 82 - 35?
Варианты:
47
46
48
42
Ответ: 1

Вопрос: 22 + 81?
Варианты:
103
102
104
98
Ответ: 1

Вопрос: 98 - 71?
Варианты:
27
26
28
22
Ответ: 1

Вопрос: 67 + 36?
Варианты:
103
102
104
98
Ответ: 1

Вопрос: 76 - 29?
Варианты:
47
46
48
42
Ответ: 1

Вопрос: 53 + 50?
Варианты:
103
102
104
98
Ответ: 1

Вопрос: 95 - 48?
Варианты:
47
46
48
42
Ответ: 1

Вопрос: 40 + 63?
Варианты:
103
102
104
98
Ответ: 1

Вопрос: 88 - 61?
Варианты:
27
26
28
22
Ответ: 1

Вопрос: 27 + 76?
Варианты:
103
102
104
98
Ответ: 1

Вопрос: 92 - 45?
Варианты:
47
46
48
42
Ответ: 1

Вопрос: 64 + 39?
Варианты:
103
102
104
98
Ответ: 1

Вопрос: 79 - 32?
Варианты:
47
46
48
42
Ответ: 1

Вопрос: 51 + 52?
Варианты:
103
102
104
98
Ответ: 1

Вопрос: 96 - 69?
Варианты:
27
26
28
22
Ответ: 1

Вопрос: 38 + 65?
Варианты:
103
102
104
98
Ответ: 1

Вопрос: 86 - 39?
Варианты:
47
46
48
42
Ответ: 1

Вопрос: 24 + 79?
Варианты:
103
102
104
98
Ответ: 1

Вопрос: 99 - 72?
Варианты:
27
26
28
22
Ответ: 1

Вопрос: 66 + 37?
Варианты:
103
102
104
98
Ответ: 1

Вопрос: 83 - 36?
Варианты:
47
46
48
42
Ответ: 1

Вопрос: 49 + 54?
Варианты:
103
102
104
98
Ответ: 1

Вопрос: 90 - 63?
Варианты:
27
26
28
22
Ответ: 1

Вопрос: 33 + 70?
Варианты:
103
102
104
98
Ответ: 1

Вопрос: 87 - 40?
Варианты:
47
46
48
42
Ответ: 1

Вопрос: 28 + 75?
Варианты:
103
102
104
98
Ответ: 1

Вопрос: 94 - 47?
Варианты:
47
46
48
42
Ответ: 1

Вопрос: 62 + 41?
Варианты:
103
102
104
98
Ответ: 1

Вопрос: 77 - 30?
Варианты:
47
46
48
42
Ответ: 1

Вопрос: 57 + 46?
Варианты:
103
102
104
98
Ответ: 1

Вопрос: 91 - 64?
Варианты:
27
26
28
22
Ответ: 1

Вопрос: 36 + 67?
Варианты:
103
102
104
98
Ответ: 1

Вопрос: 84 - 37?
Варианты:
47
46
48
42
Ответ: 1

Вопрос: 25 + 78?
Варианты:
103
102
104
98
Ответ: 1

Вопрос: 97 - 70?
Варианты:
27
26
28
22
Ответ: 1

Вопрос: 69 + 34?
Варианты:
103
102
104
98
Ответ: 1

Вопрос: 80 - 33?
Варианты:
47
46
48
42
Ответ: 1

Вопрос: 54 + 49?
Варианты:
103
102
104
98
Ответ: 1

Вопрос: 93 - 66?
Варианты:
27
26
28
22
Ответ: 1

Вопрос: 41 + 62?
Варианты:
103
102
104
98
Ответ: 1

Вопрос: 89 - 42?
Варианты:
47
46
48
42
Ответ: 1

Вопрос: 26 + 77?
Варианты:
103
102
104
98
Ответ: 1

Вопрос: 95 - 68?
Варианты:
27
26
28
22
Ответ: 1

Вопрос: 63 + 40?
Варианты:
103
102
104
98
Ответ: 1

Вопрос: 78 - 31?
Варианты:
47
46
48
42
Ответ: 1

Вопрос: 50 + 53?
Варианты:
103
102
104
98
Ответ: 1

Вопрос: 92 - 65?
Варианты:
27
26
28
22
Ответ: 1

Вопрос: 39 + 64?
Варианты:
103
102
104
98
Ответ: 1

Вопрос: 85 - 58?
Варианты:
27
26
28
22
Ответ: 1

Вопрос: 23 + 80?
Варианты:
103
102
104
98
Ответ: 1

Вопрос: 98 - 51?
Варианты:
47
46
48
42
Ответ: 1

Вопрос: 71 + 32?
Варианты:
103
102
104
98
Ответ: 1

Вопрос: 86 - 39?
Варианты:
47
46
48
42
Ответ: 1

Вопрос: 47 + 56?
Варианты:
103
102
104
98
Ответ: 1

Вопрос: 94 - 67?
Варианты:
27
26
28
22
Ответ: 1

Вопрос: 32 + 71?
Варианты:
103
102
104
98
Ответ: 1

Вопрос: 81 - 34?
Варианты:
47
46
48
42
Ответ: 1

Вопрос: 29 + 74?
Варианты:
103
102
104
98
Ответ: 1

Вопрос: 99 - 72?
Варианты:
27
26
28
22
Ответ: 1

Вопрос: 68 + 35?
Варианты:
103
102
104
98
Ответ: 1

Вопрос: 75 - 28?
Варианты:
47
46
48
42
Ответ: 1

Вопрос: 55 + 48?
Варианты:
103
102
104
98
Ответ: 1

Вопрос: 90 - 43?
Варианты:
47
46
48
42
Ответ: 1

Вопрос: 42 + 61?
Варианты:
103
102
104
98
Ответ: 1

Вопрос: 88 - 61?
Варианты:
27
26
28
22
Ответ: 1

Вопрос: 27 + 76?
Варианты:
103
102
104
98
Ответ: 1

Вопрос: 96 - 49?
Варианты:
47
46
48
42
Ответ: 1

Вопрос: 65 + 38?
Варианты:
103
102
104
98
Ответ: 1

Вопрос: 82 - 35?
Варианты:
47
46
48
42
Ответ: 1

Вопрос: 52 + 51?
Варианты:
103
102
104
98
Ответ: 1

Вопрос: 91 - 44?
Варианты:
47
46
48
42
Ответ: 1

Вопрос: 37 + 66?
Варианты:
103
102
104
98
Ответ: 1

Вопрос: 87 - 60?
Варианты:
27
26
28
22
Ответ: 1

Вопрос: 24 + 79?
Варианты:
103
102
104
98
Ответ: 1

Вопрос: 97 - 70?
Варианты:
27
26
28
22
Ответ: 1

Вопрос: 70 + 33?
Варианты:
103
102
104
98
Ответ: 1

Вопрос: 79 - 32?
Варианты:
47
46
48
42
Ответ: 1

Вопрос: 48 + 55?
Варианты:
103
102
104
98
Ответ: 1

Вопрос: 93 - 66?
Варианты:
27
26
28
22
Ответ: 1

Вопрос: 35 + 68?
Варианты:
103
102
104
98
Ответ: 1

Вопрос: 84 - 37?
Варианты:
47
46
48
42
Ответ: 1

Вопрос: 22 + 81?
Варианты:
103
102
104
98
Ответ: 1

Вопрос: 95 - 68?
Варианты:
27
26
28
22
Ответ: 1

Вопрос: 67 + 36?
Варианты:
103
102
104
98
Ответ: 1

Вопрос: 83 - 36?
Варианты:
47
46
48
42
Ответ: 1

Вопрос: 53 + 50?
Варианты:
103
102
104
98
Ответ: 1

Вопрос: 92 - 65?
Варианты:
27
26
28
22
Ответ: 1

Вопрос: 40 + 63?
Варианты:
103
102
104
98
Ответ: 1

Вопрос: 89 - 42?
Варианты:
47
46
48
42
Ответ: 1

Вопрос: 28 + 75?
Варианты:
103
102
104
98
Ответ: 1

Вопрос: 98 - 71?
Варианты:
27
26
28
22
Ответ: 1

Вопрос: 66 + 37?
Варианты:
103
102
104
98
Ответ: 1

Вопрос: 77 - 30?
Варианты:
47
46
48
42
Ответ: 1

Вопрос: 56 + 47?
Варианты:
103
102
104
98
Ответ: 1

Вопрос: 94 - 67?
Варианты:
27
26
28
22
Ответ: 1

Вопрос: 34 + 69?
Варианты:
103
102
104
98
Ответ: 1

Вопрос: 86 - 39?
Варианты:
47
46
48
42
Ответ: 1

Вопрос: 21 + 82?
Варианты:
103
102
104
98
Ответ: 1

Вопрос: 99 - 72?
Варианты:
27
26
28
22
Ответ: 1

Вопрос: 69 + 34?
Варианты:
103
102
104
98
Ответ: 1

Вопрос: 80 - 33?
Варианты:
47
46
48
42
Ответ: 1

Вопрос: 54 + 49?
Варианты:
103
102
104
98
Ответ: 1

Вопрос: 91 - 64?
Варианты:
27
26
28
22
Ответ: 1

Вопрос: 41 + 62?
Варианты:
103
102
104
98
Ответ: 1

Вопрос: 85 - 58?
Варианты:
27
26
28
22
Ответ: 1

Вопрос: 26 + 77?
Варианты:
103
102
104
98
Ответ: 1

Вопрос: 96 - 69?
Варианты:
27
26
28
22
Ответ: 1

Вопрос: 63 + 40?
Варианты:
103
102
104
98
Ответ: 1

Вопрос: 78 - 31?
Варианты:
47
46
48
42
Ответ: 1

Вопрос: 50 + 53?
Варианты:
103
102
104
98
Ответ: 1

Вопрос: 90 - 63?
Варианты:
27
26
28
22
Ответ: 1

Вопрос: 39 + 64?
Варианты:
103
102
104
98
Ответ: 1

Вопрос: 87 - 40?
Варианты:
47
46
48
42
Ответ: 1

Вопрос: 25 + 78?
Варианты:
103
102
104
98
Ответ: 1

Вопрос: 97 - 70?
Варианты:
27
26
28
22
Ответ: 1

Вопрос: 71 + 32?
Варианты:
103
102
104
98
Ответ: 1

Вопрос: 82 - 35?
Варианты:
47
46
48
42
Ответ: 1

Вопрос: 47 + 56?
Варианты:
103
102
104
98
Ответ: 1

Вопрос: 93 - 66?
Варианты:
27
26
28
22
Ответ: 1

Вопрос: 33 + 70?
Варианты:
103
102
104
98
Ответ: 1

Вопрос: 88 - 61?
Варианты:
27
26
28
22
Ответ: 1

Вопрос: 29 + 74?
Варианты:
103
102
104
98
Ответ: 1

Вопрос: 94 - 47?
Варианты:
47
46
48
42
Ответ: 1

Вопрос: 68 + 35?
Варианты:
103
102
104
98
Ответ: 1

Вопрос: 76 - 29?
Варианты:
47
46
48
42
Ответ: 1

Вопрос: 55 + 48?
Варианты:
103
102
104
98
Ответ: 1

Вопрос: 95 - 48?
Варианты:
47
46
48
42
Ответ: 1

Вопрос: 42 + 61?
Варианты:
103
102
104
98
Ответ: 1

Вопрос: 89 - 62?
Варианты:
27
26
28
22
Ответ: 1

Вопрос: 27 + 76?
Варианты:
103
102
104
98
Ответ: 1

Вопрос: 98 - 51?
Варианты:
47
46
48
42
Ответ: 1

Вопрос: 65 + 38?
Варианты:
103
102
104
98
Ответ: 1

Вопрос: 81 - 34?
Варианты:
47
46
48
42
Ответ: 1

Вопрос: 52 + 51?
Варианты:
103
102
104
98
Ответ: 1

Вопрос: 92 - 65?
Варианты:
27
26
28
22
Ответ: 1

Вопрос: 38 + 65?
Варианты:
103
102
104
98
Ответ: 1

Вопрос: 84 - 37?
Варианты:
47
46
48
42
Ответ: 1

Вопрос: 24 + 79?
Варианты:
103
102
104
98
Ответ: 1

Вопрос: 99 - 72?
Варианты:
27
26
28
22
Ответ: 1

Вопрос: 70 + 33?
Варианты:
103
102
104
98
Ответ: 1

Вопрос: 79 - 32?
Варианты:
47
46
48
42
Ответ: 1

Вопрос: 49 + 54?
Варианты:
103
102
104
98
Ответ: 1

Вопрос: 96 - 69?
Варианты:
27
26
28
22
Ответ: 1

Вопрос: 36 + 67?
Варианты:
103
102
104
98
Ответ: 1

Вопрос: 86 - 39?
Варианты:
47
46
48
42
Ответ: 1

Вопрос: 23 + 80?
Варианты:
103
102
104
98
Ответ: 1

Вопрос: 97 - 70?
Варианты:
27
26
28
22
Ответ: 1

Вопрос: 67 + 36?
Варианты:
103
102
104
98
Ответ: 1

Вопрос: 83 - 36?
Варианты:
47
46
48
42
Ответ: 1

Вопрос: 53 + 50?
Варианты:
103
102
104
98
Ответ: 1

Вопрос: 91 - 64?
Варианты:
27
26
28
22
Ответ: 1

Вопрос: 40 + 63?
Варианты:
103
102
104
98
Ответ: 1

Вопрос: 85 - 58?
Варианты:
27
26
28
22
Ответ: 1

Вопрос: 28 + 75?
Варианты:
103
102
104
98
Ответ: 1

Вопрос: 90 - 43?
Варианты:
47
46
48
42
Ответ: 1

Вопрос: 66 + 37?
Варианты:
103
102
104
98
Ответ: 1

Вопрос: 77 - 30?
Варианты:
47
46
48
42
Ответ: 1

Вопрос: 57 + 46?
Варианты:
103
102
104
98
Ответ: 1

Вопрос: 94 - 67?
Варианты:
27
26
28
22
Ответ: 1

Вопрос: 34 + 69?
Варианты:
103
102
104
98
Ответ: 1

Вопрос: 87 - 40?
Варианты:
47
46
48
42
Ответ: 1

Вопрос: 22 + 81?
Варианты:
103
102
104
98
Ответ: 1

Вопрос: 95 - 68?
Варианты:
27
26
28
22
Ответ: 1

Вопрос: 69 + 34?
Варианты:
103
102
104
98
Ответ: 1

Вопрос: 80 - 33?
Варианты:
47
46
48
42
Ответ: 1

Вопрос: 54 + 49?
Варианты:
103
102
104
98
Ответ: 1

Вопрос: 93 - 66?
Варианты:
27
26
28
22
Ответ: 1

Вопрос: 41 + 62?
Варианты:
103
102
104
98
Ответ: 1

Вопрос: 88 - 61?
Варианты:
27
26
28
22
Ответ: 1

Вопрос: 26 + 77?
Варианты:
103
102
104
98
Ответ: 1

Вопрос: 92 - 45?
Варианты:
47
46
48
42
Ответ: 1

Вопрос: 63 + 40?
Варианты:
103
102
104
98
Ответ: 1

Вопрос: 78 - 31?
Варианты:
47
46
48
42
Ответ: 1

Вопрос: 50 + 53?
Варианты:
103
102
104
98
Ответ: 1

Вопрос: 99 - 72?
Варианты:
27
26
28
22
Ответ: 1

Вопрос: 39 + 64?
Варианты:
103
102
104
98
Ответ: 1

Вопрос: 89 - 42?
Варианты:
47
46
48
42
Ответ: 1

Вопрос: 25 + 78?
Варианты:
103
102
104
98
Ответ: 1

Вопрос: 96 - 49?
Варианты:
47
46
48
42
Ответ: 1

Вопрос: 71 + 32?
Варианты:
103
102
104
98
Ответ: 1

Вопрос: 82 - 35?
Варианты:
47
46
48
42
Ответ: 1

Вопрос: 48 + 55?
Варианты:
103
102
104
98
Ответ: 1

Вопрос: 97 - 70?
Варианты:
27
26
28
22
Ответ: 1

Вопрос: 35 + 68?
Варианты:
103
102
104
98
Ответ: 1

Вопрос: 84 - 37?
Варианты:
47
46
48
42
Ответ: 1

Вопрос: 21 + 82?
Варианты:
103
102
104
98
Ответ: 1

Вопрос: 98 - 71?
Варианты:
27
26
28
22
Ответ: 1

Вопрос: 68 + 35?
Варианты:
103
102
104
98
Ответ: 1

Вопрос: 76 - 29?
Варианты:
47
46
48
42
Ответ: 1

Вопрос: 56 + 47?
Варианты:
103
102
104
98
Ответ: 1

Вопрос: 94 - 67?
Варианты:
27
26
28
22
Ответ: 1

Вопрос: 33 + 70?
Варианты:
103
102
104
98
Ответ: 1

Вопрос: 86 - 39?
Варианты:
47
46
48
42
Ответ: 1

Вопрос: 29 + 74?
Варианты:
103
102
104
98
Ответ: 1

Вопрос: 95 - 68?
Варианты:
27
26
28
22
Ответ: 1

Вопрос: 65 + 38?
Варианты:
103
102
104
98
Ответ: 1

Вопрос: 81 - 34?
Варианты:
47
46
48
42
Ответ: 1

Вопрос: 52 + 51?
Варианты:
103
102
104
98
Ответ: 1

Вопрос: 90 - 63?
Варианты:
27
26
28
22
Ответ: 1

Вопрос: 42 + 61?
Варианты:
103
102
104
98
Ответ: 1

Вопрос: 87 - 60?
Варианты:
27
26
28
22
Ответ: 1

Вопрос: 27 + 76?
Варианты:
103
102
104
98
Ответ: 1

Вопрос: 93 - 66?
Варианты:
27
26
28
22
Ответ: 1

Вопрос: 64 + 39?
Варианты:
103
102
104
98
Ответ: 1

Вопрос: 79 - 32?
Варианты:
47
46
48
42
Ответ: 1

Вопрос: 55 + 48?
Варианты:
103
102
104
98
Ответ: 1

Вопрос: 91 - 44?
Варианты:
47
46
48
42
Ответ: 1

Вопрос: 38 + 65?
Варианты:
103
102
104
98
Ответ: 1

Вопрос: 85 - 58?
Варианты:
27
26
28
22
Ответ: 1

Вопрос: 24 + 79?
Варианты:
103
102
104
98
Ответ: 1

Вопрос: 99 - 72?
Варианты:
27
26
28
22
Ответ: 1

Вопрос: 70 + 33?
Варианты:
103
102
104
98
Ответ: 1

Вопрос: 83 - 36?
Варианты:
47
46
48
42
Ответ: 1

Вопрос: 49 + 54?
Варианты:
103
102
104
98
Ответ: 1

Вопрос: 96 - 69?
Варианты:
27
26
28
22
Ответ: 1

Вопрос: 36 + 67?
Варианты:
103
102
104
98
Ответ: 1

Вопрос: 88 - 61?
Варианты:
27
26
28
22
Ответ: 1

Вопрос: 23 + 80?
Варианты:
103
102
104
98
Ответ: 1

Вопрос: 97 - 70?
Варианты:
27
26
28
22
Ответ: 1

Вопрос: 67 + 36?
Варианты:
103
102
104
98
Ответ: 1

Вопрос: 77 - 30?
Варианты:
47
46
48
42
Ответ: 1

Вопрос: 53 + 50?
Варианты:
103
102
104
98
Ответ: 1

Вопрос: 92 - 65?
Варианты:
27
26
28
22
Ответ: 1

Вопрос: 40 + 63?
Варианты:
103
102
104
98
Ответ: 1

Вопрос: 89 - 62?
Варианты:
27
26
28
22
Ответ: 1

Вопрос: 28 + 75?
Варианты:
103
102
104
98
Ответ: 1

Вопрос: 94 - 47?
Варианты:
47
46
48
42
Ответ: 1

Вопрос: 66 + 37?
Варианты:
103
102
104
98
Ответ: 1

Вопрос: 82 - 35?
Варианты:
47
46
48
42
Ответ: 1

Вопрос: 57 + 46?
Варианты:
103
102
104
98
Ответ: 1

Вопрос: 98 - 51?
Варианты:
47
46
48
42
Ответ: 1

Вопрос: 34 + 69?
Варианты:
103
102
104
98
Ответ: 1

Вопрос: 84 - 37?
Варианты:
47
46
48
42
Ответ: 1

Вопрос: 22 + 81?
Варианты:
103
102
104
98
Ответ: 1

Вопрос: 95 - 48?
Варианты:
47
46
48
42
Ответ: 1

Вопрос: 69 + 34?
Варианты:
103
102
104
98
Ответ: 1

Вопрос: 80 - 33?
Варианты:
47
46
48
42
Ответ: 1

Вопрос: 54 + 49?
Варианты:
103
102
104
98
Ответ: 1

Вопрос: 90 - 43?
Варианты:
47
46
48
42
Ответ: 1

Вопрос: 41 + 62?
Варианты:
103
102
104
98
Ответ: 1

Вопрос: 91 - 64?
Варианты:
27
26
28
22
Ответ: 1

Вопрос: 26 + 77?
Варианты:
103
102
104
98
Ответ: 1

Вопрос: 96 - 69?
Варианты:
27
26
28
22
Ответ: 1

Вопрос: 63 + 40?
Варианты:
103
102
104
98
Ответ: 1

Вопрос: 78 - 31?
Варианты:
47
46
48
42
Ответ: 1

Вопрос: 50 + 53?
Варианты:
103
102
104
98
Ответ: 1

Вопрос: 99 - 72?
Варианты:
27
26
28
22
Ответ: 1

Вопрос: 39 + 64?
Варианты:
103
102
104
98
Ответ: 1

Вопрос: 86 - 39?
Варианты:
47
46
48
42
Ответ: 1

Вопрос: 25 + 78?
Варианты:
103
102
104
98
Ответ: 1

Вопрос: 97 - 70?
Варианты:
27
26
28
22
Ответ: 1

Вопрос: 71 + 32?
Варианты:
103
102
104
98
Ответ: 1

Вопрос: 85 - 58?
Варианты:
27
26
28
22
Ответ: 1

Вопрос: 48 + 55?
Варианты:
103
102
104
98
Ответ: 1

Вопрос: 93 - 66?
Варианты:
27
26
28
22
Ответ: 1

Вопрос: 35 + 68?
Варианты:
103
102
104
98
Ответ: 1

Вопрос: 87 - 40?
Варианты:
47
46
48
42
Ответ: 1

Вопрос: 21 + 82?
Варианты:
103
102
104
98
Ответ: 1

Вопрос: 92 - 45?
Варианты:
47
46
48
42
Ответ: 1

Вопрос: 68 + 35?
Варианты:
103
102
104
98
Ответ: 1

Вопрос: 76 - 29?
Варианты:
47
46
48
42
Ответ: 1

Вопрос: 56 + 47?
Варианты:
103
102
104
98
Ответ: 1

Вопрос: 94 - 67?
Варианты:
27
26
28
22
Ответ: 1

Вопрос: 33 + 70?
Варианты:
103
102
104
98
Ответ: 1

Вопрос: 88 - 61?
Варианты:
27
26
28
22
Ответ: 1

Вопрос: 29 + 74?
Варианты:
103
102
104
98
Ответ: 1

Вопрос: 98 - 71?
Варианты:
27
26
28
22
Ответ: 1

Вопрос: 65 + 38?
Варианты:
103
102
104
98
Ответ: 1

Вопрос: 81 - 34?
Варианты:
47
46
48
42
Ответ: 1

Вопрос: 52 + 51?
Варианты:
103
102
104
98
Ответ: 1

Вопрос: 95 - 68?
Варианты:
27
26
28
22
Ответ: 1

Вопрос: 42 + 61?
Варианты:
103
102
104
98
Ответ: 1

Вопрос: 89 - 42?
Варианты:
47
46
48
42
Ответ: 1

Вопрос: 27 + 76?
Варианты:
103
102
104
98
Ответ: 1

Вопрос: 90 - 63?
Варианты:
27
26
28
22
Ответ: 1

Вопрос: 64 + 39?
Варианты:
103
102
104
98
Ответ: 1

Вопрос: 79 - 32?
Варианты:
47
46
48
42
Ответ: 1

Вопрос: 55 + 48?
Варианты:
103
102
104
98
Ответ: 1

Вопрос: 96 - 49?
Варианты:
47
46
48
42
Ответ: 1

Вопрос: 38 + 65?
Варианты:
103
102
104
98
Ответ: 1

Вопрос: 84 - 37?
Варианты:
47
46
48
42
Ответ: 1

Вопрос: 24 + 79?
Варианты:
103
102
104
98
Ответ: 1

Вопрос: 99 - 72?
Варианты:
27
26
28
22
Ответ: 1

Вопрос: 70 + 33?
Варианты:
103
102
104
98
Ответ: 1

Вопрос: 83 - 36?
Варианты:
47
46
48
42
Ответ: 1

Вопрос: 49 + 54?
Варианты:
103
102
104
98
Ответ: 1

Вопрос: 91 - 64?
Варианты:
27
26
28
22
Ответ: 1

Вопрос: 36 + 67?
Варианты:
103
102
104
98
Ответ: 1

Вопрос: 86 - 39?
Варианты:
47
46
48
42
Ответ: 1

Вопрос: 23 + 80?
Варианты:
103
102
104
98
Ответ: 1

Вопрос: 97 - 70?
Варианты:
27
26
28
22
Ответ: 1

Вопрос: 67 + 36?
Варианты:
103
102
104
98
Ответ: 1

Вопрос: 77 - 30?
Варианты:
47
46
48
42
Ответ: 1

Вопрос: 53 + 50?
Варианты:
103
102
104
98
Ответ: 1

Вопрос: 92 - 65?
Варианты:
27
26
28
22
Ответ: 1

Вопрос: 40 + 63?
Варианты:
103
102
104
98
Ответ: 1

Вопрос: 87 - 60?
Варианты:
27
26
28
22
Ответ: 1

Вопрос: 28 + 75?
Варианты:
103
102
104
98
Ответ: 1

Вопрос: 93 - 66?
Варианты:
27
26
28
22
Ответ: 1

Вопрос: 66 + 37?
Варианты:
103
102
104
98
Ответ: 1

Вопрос: 82 - 35?
Варианты:
47
46
48
42
Ответ: 1

Вопрос: 57 + 46?
Варианты:
103
102
104
98
Ответ: 1

Вопрос: 94 - 47?
Варианты:
47
46
48
42
Ответ: 1

Вопрос: 34 + 69?
Варианты:
103
102
104
98
Ответ: 1

Вопрос: 85 - 58?
Варианты:
27
26
28
22
Ответ: 1

Вопрос: 22 + 81?
Варианты:
103
102
104
98
Ответ: 1

Вопрос: 98 - 51?
Варианты:
47
46
48
42
Ответ: 1

Вопрос: 69 + 34?
Варианты:
103
102
104
98
Ответ: 1

Вопрос: 80 - 33?
Варианты:
47
46
48
42
Ответ: 1

Вопрос: 54 + 49?
Варианты:
103
102
104
98
Ответ: 1

Вопрос: 95 - 48?
Варианты:
47
46
48
42
Ответ: 1

Вопрос: 41 + 62?
Варианты:
103
102
104
98
Ответ: 1

Вопрос: 96 - 69?
Варианты:
27
26
28
22
Ответ: 1

Вопрос: 26 + 77?
Варианты:
103
102
104
98
Ответ: 1

Вопрос: 90 - 43?
Варианты:
47
46
48
42
Ответ: 1

Вопрос: 63 + 40?
Варианты:
103
102
104
98
Ответ: 1

Вопрос: 78 - 31?
Варианты:
47
46
48
42
Ответ: 1

Вопрос: 50 + 53?
Варианты:
103
102
104
98
Ответ: 1

Вопрос: 99 - 72?
Варианты:
27
26
28
22
Ответ: 1

Вопрос: 39 + 64?
Варианты:
103
102
104
98
Ответ: 1

Вопрос: 89 - 62?
Варианты:
27
26
28
22
Ответ: 1

Вопрос: 25 + 78?
Варианты:
103
102
104
98
Ответ: 1

Вопрос: 97 - 70?
Варианты:
27
26
28
22
Ответ: 1

Вопрос: 71 + 32?
Варианты:
103
102
104
98
Ответ: 1

Вопрос: 84 - 37?
Варианты:
47
46
48
42
Ответ: 1

Вопрос: 48 + 55?
Варианты:
103
102
104
98
Ответ: 1

Вопрос: 91 - 64?
Варианты:
27
26
28
22
Ответ: 1

Вопрос: 35 + 68?
Варианты:
103
102
104
98
Ответ: 1

Вопрос: 88 - 61?
Варианты:
27
26
28
22
Ответ: 1

Вопрос: 21 + 82?
Варианты:
103
102
104
98
Ответ: 1

Вопрос: 92 - 45?
Варианты:
47
46
48
42
Ответ: 1

Вопрос: 68 + 35?
Варианты:
103
102
104
98
Ответ: 1

Вопрос: 76 - 29?
Варианты:
47
46
48
42
Ответ: 1

Вопрос: 56 + 47?
Варианты:
103
102
104
98
Ответ: 1

Вопрос: 93 - 66?
Варианты:
27
26
28
22
Ответ: 1

Вопрос: 33 + 70?
Варианты:
103
102
104
98
Ответ: 1

Вопрос: 86 - 39?
Варианты:
47
46
48
42
Ответ: 1

Вопрос: 29 + 74?
Варианты:
103
102
104
98
Ответ: 1

Вопрос: 94 - 67?
Варианты:
27
26
28
22
Ответ: 1

Вопрос: 65 + 38?
Варианты:
103
102
104
98
Ответ: 1

Вопрос: 81 - 34?
Варианты:
47
46
48
42
Ответ: 1

Вопрос: 52 + 51?
Варианты:
103
102
104
98
Ответ: 1

Вопрос: 95 - 68?
Варианты:
27
26
28
22
Ответ: 1

Вопрос: 42 + 61?
Варианты:
103
102
104
98
Ответ: 1

Вопрос: 87 - 40?
Варианты:
47
46
48
42
Ответ: 1

Вопрос: 27 + 76?
Варианты:
103
102
104
98
Ответ: 1

Вопрос: 98 - 71?
Варианты:
27
26
28
22
Ответ: 1

Вопрос: 64 + 39?
Варианты:
103
102
104
98
Ответ: 1
