Вопрос: 3 + 4 * 2?
Варианты: 14, 11, 10, 7
Ответ: 1

Вопрос: 5 + 2 * 3?
Варианты: 16, 11, 10, 8
Ответ: 1

Вопрос: 1 + 6 * 1?
Варианты: 12, 7, 6, 2
Ответ: 1

Вопрос: 4 + 3 * 2?
Варианты: 14, 10, 9, 6
Ответ: 1

Вопрос: 2 + 5 * 1?
Варианты: 10, 7, 6, 5
Ответ: 1

Вопрос: 6 + 2 * 2?
Варианты: 16, 12, 10, 8
Ответ: 2

Вопрос: 3 + 3 * 3?
Варианты: 27, 18, 12, 9
Ответ: 2

Вопрос: 7 + 1 * 4?
Варианты: 32, 12, 11, 8
Ответ: 2

Вопрос: 2 + 2 * 4?
Варианты: 16, 12, 10, 8
Ответ: 2

Вопрос: 5 + 0 * 9?
Варианты: 45, 14, 9, 5
Ответ: 3