Вопрос: 3 * 7?
Варианты:
20
21
22
24
Ответ: 2

Вопрос: 4 * 6?
Варианты:
22
24
25
27
Ответ: 2

Вопрос: 8 * 5?
Варианты:
38
40
42
45
Ответ: 2

Вопрос: 9 * 4?
Варианты:
34
36
38
40
Ответ: 2

Вопрос: 2 * 9?
Варианты:
16
17
18
20
Ответ: 3

Вопрос: 7 * 6?
Варианты:
40
42
44
45
Ответ: 2

Вопрос: 5 * 5?
Варианты:
23
25
27
30
Ответ: 2

Вопрос: 3 * 8?
Варианты:
22
24
26
28
Ответ: 2

Вопрос: 6 * 7?
Варианты:
41
42
43
45
Ответ: 2

Вопрос: 4 * 9?
Варианты:
34
35
36
38
Ответ: 3

Вопрос: 1 * 7?
Варианты:
6
7
8
9
Ответ: 2

Вопрос: 8 * 3?
Варианты:
21
23
24
26
Ответ: 3

Вопрос: 9 * 6?
Варианты:
52
54
56
58
Ответ: 2

Вопрос: 5 * 8?
Варианты:
38
40
42
44
Ответ: 2

Вопрос: 2 * 6?
Варианты:
10
11
12
14
Ответ: 3

Вопрос: 7 * 4?
Варианты:
26
27
28
30
Ответ: 3

Вопрос: 3 * 9?
Варианты:
25
26
27
29
Ответ: 3

Вопрос: 6 * 5?
Варианты:
28
29
30
32
Ответ: 3

Вопрос: 4 * 7?
Варианты:
26
27
28
30
Ответ: 3

Вопрос: 9 * 3?
Варианты:
24
25
26
27
Ответ: 4

Вопрос: 8 * 2?
Варианты:
14
15
16
18
Ответ: 3

Вопрос: 5 * 7?
Варианты:
33
34
35
37
Ответ: 3

Вопрос: 2 * 4?
Варианты:
6
7
8
9
Ответ: 3

Вопрос: 6 * 9?
Варианты:
52
53
54
56
Ответ: 3

Вопрос: 7 * 5?
Варианты:
33
34
35
36
Ответ: 3

Вопрос: 3 * 4?
Варианты:
10
11
12
14
Ответ: 3

Вопрос: 8 * 7?
Варианты:
54
55
56
58
Ответ: 3

Вопрос: 4 * 5?
Варианты:
18
19
20
22
Ответ: 3

Вопрос: 9 * 2?
Варианты:
16
17
18
20
Ответ: 3

Вопрос: 1 * 9?
Варианты:
7
8
9
10
Ответ: 3

Вопрос: 5 * 3?
Варианты:
13
14
15
17
Ответ: 3

Вопрос: 6 * 4?
Варианты:
22
23
24
26
Ответ: 3

Вопрос: 7 * 8?
Варианты:
54
55
56
58
Ответ: 3

Вопрос: 2 * 7?
Варианты:
12
13
14
16
Ответ: 3

Вопрос: 8 * 9?
Варианты:
70
71
72
74
Ответ: 3

Вопрос: 3 * 6?
Варианты:
16
17
18
20
Ответ: 3

Вопрос: 4 * 8?
Варианты:
30
31
32
34
Ответ: 3

Вопрос: 9 * 5?
Варианты:
43
44
45
47
Ответ: 3

Вопрос: 1 * 5?
Варианты:
3
4
5
6
Ответ: 3

Вопрос: 6 * 3?
Варианты:
16
17
18
20
Ответ: 3

Вопрос: 7 * 3?
Варианты:
19
20
21
23
Ответ: 3

Вопрос: 5 * 9?
Варианты:
43
44
45
46
Ответ: 3

Вопрос: 2 * 3?
Варианты:
4
5
6
8
Ответ: 3

Вопрос: 8 * 4?
Варианты:
30
31
32
33
Ответ: 3

Вопрос: 4 * 3?
Варианты:
10
11
12
13
Ответ: 3

Вопрос: 9 * 7?
Варианты:
61
62
63
65
Ответ: 3

Вопрос: 3 * 5?
Варианты:
13
14
15
16
Ответ: 3

Вопрос: 6 * 8?
Варианты:
46
47
48
50
Ответ: 3

Вопрос: 2 * 8?
Варианты:
14
15
16
17
Ответ: 3

Вопрос: 7 * 9?
Варианты:
61
62
63
64
Ответ: 3

Вопрос: 5 * 4?
Варианты:
18
19
20
21
Ответ: 3

Вопрос: 1 * 3?
Варианты:
1
2
3
4
Ответ: 3

Вопрос: 8 * 6?
Варианты:
46
47
48
49
Ответ: 3

Вопрос: 3 * 3?
Варианты:
7
8
9
10
Ответ: 3

Вопрос: 4 * 4?
Варианты:
14
15
16
18
Ответ: 3

Вопрос: 9 * 8?
Варианты:
70
71
72
73
Ответ: 3

Вопрос: 2 * 5?
Варианты:
8
9
10
12
Ответ: 3

Вопрос: 6 * 6?
Варианты:
34
35
36
38
Ответ: 3

Вопрос: 7 * 7?
Варианты:
47
48
49
51
Ответ: 3

Вопрос: 5 * 6?
Варианты:
28
29
30
32
Ответ: 3

Вопрос: 1 * 8?
Варианты:
6
7
8
9
Ответ: 3

Вопрос: 8 * 1?
Варианты:
6
7
8
10
Ответ: 3

Вопрос: 3 * 2?
Варианты:
4
5
6
7
Ответ: 3

Вопрос: 4 * 2?
Варианты:
6
7
8
9
Ответ: 3

Вопрос: 9 * 1?
Варианты:
7
8
9
11
Ответ: 3

Вопрос: 2 * 2?
Варианты:
2
3
4
5
Ответ: 3

Вопрос: 6 * 2?
Варианты:
10
11
12
14
Ответ: 3

Вопрос: 7 * 2?
Варианты:
12
13
14
16
Ответ: 3

Вопрос: 5 * 2?
Варианты:
8
9
10
11
Ответ: 3

Вопрос: 1 * 4?
Варианты:
2
3
4
5
Ответ: 3

Вопрос: 2 * 1?
Варианты:
1
2
3
4
Ответ: 2

Вопрос: 1 * 2?
Варианты:
1
2
3
4
Ответ: 2

Вопрос: 1 * 6?
Варианты:
4
5
6
7
Ответ: 3

Вопрос: 6 * 1?
Варианты:
4
5
6
8
Ответ: 3

Вопрос: 1 * 1?
Варианты:
0
1
2
3
Ответ: 2

Вопрос: 9 * 9?
Варианты:
79
80
81
83
Ответ: 3

Вопрос: 8 * 8?
Варианты:
62
63
64
66
Ответ: 3

Вопрос: 7 * 1?
Варианты:
5
6
7
8
Ответ: 3

Вопрос: 4 * 1?
Варианты:
2
3
4
5
Ответ: 3

Вопрос: 3 * 1?
Варианты:
1
2
3
4
Ответ: 3

Вопрос: 5 * 1?
Варианты:
3
4
5
6
Ответ: 3

Вопрос: 2 * 9?
Варианты:
17
18
19
21
Ответ: 2

Вопрос: 9 * 2?
Варианты:
17
18
19
20
Ответ: 2

Вопрос: 6 * 7?
Варианты:
41
42
43
44
Ответ: 2

Вопрос: 7 * 6?
Варианты:
41
42
43
45
Ответ: 2

Вопрос: 4 * 6?
Варианты:
23
24
25
26
Ответ: 2

Вопрос: 6 * 4?
Варианты:
23
24
25
27
Ответ: 2

Вопрос: 3 * 7?
Варианты:
20
21
22
23
Ответ: 2

Вопрос: 7 * 3?
Варианты:
20
21
22
24
Ответ: 2

Вопрос: 5 * 8?
Варианты:
39
40
41
42
Ответ: 2

Вопрос: 8 * 5?
Варианты:
39
40
41
43
Ответ: 2

Вопрос: 4 * 9?
Варианты:
35
36
37
38
Ответ: 2

Вопрос: 9 * 4?
Варианты:
35
36
37
39
Ответ: 2

Вопрос: 3 * 8?
Варианты:
23
24
25
26
Ответ: 2

Вопрос: 8 * 3?
Варианты:
23
24
25
27
Ответ: 2

Вопрос: 5 * 7?
Варианты:
34
35
36
37
Ответ: 2

Вопрос: 7 * 5?
Варианты:
34
35
36
38
Ответ: 2

Вопрос: 6 * 8?
Варианты:
47
48
49
50
Ответ: 2

Вопрос: 8 * 6?
Варианты:
47
48
49
51
Ответ: 2

Вопрос: 7 * 8?
Варианты:
55
56
57
58
Ответ: 2

Вопрос: 8 * 7?
Варианты:
55
56
57
59
Ответ: 2

Вопрос: 6 * 9?
Варианты:
53
54
55
56
Ответ: 2

Вопрос: 9 * 6?
Варианты:
53
54
55
57
Ответ: 2

Вопрос: 7 * 9?
Варианты:
62
63
64
65
Ответ: 2

Вопрос: 9 * 7?
Варианты:
62
63
64
66
Ответ: 2

Вопрос: 8 * 9?
Варианты:
71
72
73
74
Ответ: 2

Вопрос: 9 * 8?
Варианты:
71
72
73
75
Ответ: 2