Вопрос: К какой категории относится клавиатура?
Варианты:
Устройства ввода
Устройства вывода
Устройства хранения
Устройства обработки
Ответ: 1

Вопрос: К какой категории относится компьютерная мышь?
Варианты:
Устройства ввода
Устройства вывода
Устройства хранения
Устройства обработки
Ответ: 1

Вопрос: К какой категории относится тачпад?
Варианты:
Устройства ввода
Устройства вывода
Устройства хранения
Устройства обработки
Ответ: 1

Вопрос: К какой категории относится трекбол?
Варианты:
Устройства ввода
Устройства вывода
Устройства хранения
Устройства обработки
Ответ: 1

Вопрос: К какой категории относится джойстик?
Варианты:
Устройства ввода
Устройства вывода
Устройства хранения
Устройства обработки
Ответ: 1

Вопрос: К какой категории относится веб-камера?
Варианты:
Устройства ввода
Устройства вывода
Устройства хранения
Устройства обработки
Ответ: 1

Вопрос: К какой категории относится микрофон?
Варианты:
Устройства ввода
Устройства вывода
Устройства хранения
Устройства обработки
Ответ: 1

Вопрос: К какой категории относится сканер документов?
Варианты:
Устройства ввода
Устройства вывода
Устройства хранения
Устройства обработки
Ответ: 1

Вопрос: К какой категории относится сканер штрих-кодов?
Варианты:
Устройства ввода
Устройства вывода
Устройства хранения
Устройства обработки
Ответ: 1

Вопрос: К какой категории относится биометрический сканер отпечатка пальца?
Варианты:
Устройства ввода
Устройства вывода
Устройства хранения
Устройства обработки
Ответ: 1

Вопрос: К какой категории относится MIDI-клавиатура?
Варианты:
Устройства ввода
Устройства вывода
Устройства хранения
Устройства обработки
Ответ: 1

Вопрос: К какой категории относится графический планшет?
Варианты:
Устройства ввода
Устройства вывода
Устройства хранения
Устройства обработки
Ответ: 1

Вопрос: К какой категории относится Bluetooth-динамик?
Варианты:
Устройства ввода
Устройства вывода
Устройства хранения
Устройства обработки
Ответ: 2

Вопрос: К какой категории относятся компьютерные динамики?
Варианты:
Устройства ввода
Устройства вывода
Устройства хранения
Устройства обработки
Ответ: 2

Вопрос: К какой категории относятся акустические колонки?
Варианты:
Устройства ввода
Устройства вывода
Устройства хранения
Устройства обработки
Ответ: 2

Вопрос: К какой категории относится компьютерный монитор?
Варианты:
Устройства ввода
Устройства вывода
Устройства хранения
Устройства обработки
Ответ: 2

Вопрос: К какой категории относятся наушники?
Варианты:
Устройства ввода
Устройства вывода
Устройства хранения
Устройства обработки
Ответ: 2

Вопрос: К какой категории относится принтер?
Варианты:
Устройства ввода
Устройства вывода
Устройства хранения
Устройства обработки
Ответ: 2

Вопрос: К какой категории относится 3D-принтер?
Варианты:
Устройства ввода
Устройства вывода
Устройства хранения
Устройства обработки
Ответ: 2

Вопрос: К какой категории относится плоттер?
Варианты:
Устройства ввода
Устройства вывода
Устройства хранения
Устройства обработки
Ответ: 2

Вопрос: К какой категории относится проектор?
Варианты:
Устройства ввода
Устройства вывода
Устройства хранения
Устройства обработки
Ответ: 2

Вопрос: К какой категории относится саундбар?
Варианты:
Устройства ввода
Устройства вывода
Устройства хранения
Устройства обработки
Ответ: 2

Вопрос: К какой категории относится телевизор при использовании с компьютером?
Варианты:
Устройства ввода
Устройства вывода
Устройства хранения
Устройства обработки
Ответ: 2

Вопрос: К какой категории относится жёсткий диск (HDD)?
Варианты:
Устройства ввода
Устройства вывода
Устройства хранения
Устройства обработки
Ответ: 3

Вопрос: К какой категории относится SSD-накопитель?
Варианты:
Устройства ввода
Устройства вывода
Устройства хранения
Устройства обработки
Ответ: 3

Вопрос: К какой категории относится USB-флеш-накопитель?
Варианты:
Устройства ввода
Устройства вывода
Устройства хранения
Устройства обработки
Ответ: 3

Вопрос: К какой категории относится дискета 3.5 дюйма?
Варианты:
Устройства ввода
Устройства вывода
Устройства хранения
Устройства обработки
Ответ: 3

Вопрос: К какой категории относится CD-R диск?
Варианты:
Устройства ввода
Устройства вывода
Устройства хранения
Устройства обработки
Ответ: 3

Вопрос: К какой категории относится DVD-диск?
Варианты:
Устройства ввода
Устройства вывода
Устройства хранения
Устройства обработки
Ответ: 3

Вопрос: К какой категории относится Blu-Ray диск?
Варианты:
Устройства ввода
Устройства вывода
Устройства хранения
Устройства обработки
Ответ: 3

Вопрос: К какой категории относятся карты памяти SD?
Варианты:
Устройства ввода
Устройства вывода
Устройства хранения
Устройства обработки
Ответ: 3

Вопрос: К какой категории относится центральный процессор (CPU)?
Варианты:
Устройства ввода
Устройства вывода
Устройства хранения
Устройства обработки
Ответ: 4

Вопрос: К какой категории относится видеокарта (GPU)?
Варианты:
Устройства ввода
Устройства вывода
Устройства хранения
Устройства обработки
Ответ: 4

Вопрос: К какой категории относится нейронный процессор (NPU)?
Варианты:
Устройства ввода
Устройства вывода
Устройства хранения
Устройства обработки
Ответ: 4

Вопрос: К какой категории относится суперкомпьютер?
Варианты:
Устройства ввода
Устройства вывода
Устройства хранения
Устройства обработки
Ответ: 4