Вопрос: В каталоге D:\Школа хранился файл Контрольная.txt. После того как в этом каталоге создали подкаталог Архив и переместили в него файл Контрольная.txt, полное имя файла стало D:\Школа\Архив\Контрольная.txt. Каким было полное имя этого файла до перемещения?
Варианты:
D:\Школа\Архив\Контрольная.txt
D:\Архив\Контрольная.txt
C:\Школа\Контрольная.txt
D:\Школа\Контрольная.txt
Ответ: 4

Вопрос: В каталоге C:\Документы хранился файл Отчет.doc. После того как в этом каталоге создали подкаталог 2023 и переместили в него файл Отчет.doc, полное имя файла стало C:\Документы\2023\Отчет.doc. Каким было полное имя этого файла до перемещения?
Варианты:
C:\Документы\Отчет.doc
C:\2023\Отчет.doc
D:\Документы\Отчет.doc
C:\Документы\2023\Отчет.doc
Ответ: 1

Вопрос: В каталоге E:\Фото хранился файл Пейзаж.jpg. После того как в этом каталоге создали подкаталог Лето и переместили в него файл Пейзаж.jpg, полное имя файла стало E:\Фото\Лето\Пейзаж.jpg. Каким было полное имя этого файла до перемещения?
Варианты:
E:\Фото\Пейзаж.jpg
E:\Лето\Пейзаж.jpg
F:\Фото\Пейзаж.jpg
E:\Фото\Лето\Пейзаж.jpg
Ответ: 1

Вопрос: В каталоге F:\Музыка хранился файл Трек.mp3. После того как в этом каталоге создали подкаталог Рок и переместили в него файл Трек.mp3, полное имя файла стало F:\Музыка\Рок\Трек.mp3. Каким было полное имя этого файла до перемещения?
Варианты:
F:\Музыка\Рок\Трек.mp3
F:\Рок\Трек.mp3
E:\Музыка\Трек.mp3
F:\Музыка\Трек.mp3
Ответ: 4

Вопрос: В каталоге C:\Проекты хранился файл План.xlsx. После того как в этом каталоге создали подкаталог Черновик и переместили в него файл План.xlsx, полное имя файла стало C:\Проекты\Черновик\План.xlsx. Каким было полное имя этого файла до перемещения?
Варианты:
C:\Проекты\План.xlsx
C:\Черновик\План.xlsx
D:\Проекты\План.xlsx
C:\Проекты\Черновик\План.xlsx
Ответ: 1

Вопрос: В каталоге D:\Работа хранился файл Смета.pdf. После того как в этом каталоге создали подкаталог Отчеты и переместили в него файл Смета.pdf, полное имя файла стало D:\Работа\Отчеты\Смета.pdf. Каким было полное имя этого файла до перемещения?
Варианты:
D:\Работа\Отчеты\Смета.pdf
D:\Отчеты\Смета.pdf
C:\Работа\Смета.pdf
D:\Работа\Смета.pdf
Ответ: 4

Вопрос: В каталоге E:\Учеба хранился файл Реферат.docx. После того как в этом каталоге создали подкаталог История и переместили в него файл Реферат.docx, полное имя файла стало E:\Учеба\История\Реферат.docx. Каким было полное имя этого файла до перемещения?
Варианты:
E:\Учеба\Реферат.docx
E:\История\Реферат.docx
F:\Учеба\Реферат.docx
E:\Учеба\История\Реферат.docx
Ответ: 1

Вопрос: В каталоге C:\Загрузки хранился файл Установщик.exe. После того как в этом каталоге создали подкаталог Игры и переместили в него файл Установщик.exe, полное имя файла стало C:\Загрузки\Игры\Установщик.exe. Каким было полное имя этого файла до перемещения?
Варианты:
C:\Загрузки\Игры\Установщик.exe
C:\Игры\Установщик.exe
D:\Загрузки\Установщик.exe
C:\Загрузки\Установщик.exe
Ответ: 4

Вопрос: В каталоге D:\Архив хранился файл Данные.zip. После того как в этом каталоге создали подкаталог 2024 и переместили в него файл Данные.zip, полное имя файла стало D:\Архив\2024\Данные.zip. Каким было полное имя этого файла до перемещения?
Варианты:
D:\Архив\Данные.zip
D:\2024\Данные.zip
C:\Архив\Данные.zip
D:\Архив\2024\Данные.zip
Ответ: 1

Вопрос: В каталоге F:\Видео хранился файл Клип.mp4. После того как в этом каталоге создали подкаталог Музыка и переместили в него файл Клип.mp4, полное имя файла стало F:\Видео\Музыка\Клип.mp4. Каким было полное имя этого файла до перемещения?
Варианты:
F:\Видео\Музыка\Клип.mp4
F:\Музыка\Клип.mp4
E:\Видео\Клип.mp4
F:\Видео\Клип.mp4
Ответ: 4

Вопрос: В каталоге D:\Школа хранился файл Контрольная.txt. Позже в этом каталоге создали подкаталог Архив и переместили в него файл Контрольная.txt. Укажите полное имя этого файла после перемещения.
Варианты:
D:\Школа\Контрольная.txt
D:\Архив\Контрольная.txt
D:\Школа\Архив\Контрольная.txt
C:\Школа\Архив\Контрольная.txt
Ответ: 3

Вопрос: В каталоге C:\Документы хранился файл Отчет.doc. Позже в этом каталоге создали подкаталог 2023 и переместили в него файл Отчет.doc. Укажите полное имя этого файла после перемещения.
Варианты:
C:\Документы\Отчет.doc
C:\2023\Отчет.doc
C:\Документы\2023\Отчет.doc
D:\Документы\2023\Отчет.doc
Ответ: 3

Вопрос: В каталоге E:\Фото хранился файл Пейзаж.jpg. Позже в этом каталоге создали подкаталог Лето и переместили в него файл Пейзаж.jpg. Укажите полное имя этого файла после перемещения.
Варианты:
E:\Фото\Пейзаж.jpg
E:\Лето\Пейзаж.jpg
E:\Фото\Лето\Пейзаж.jpg
F:\Фото\Лето\Пейзаж.jpg
Ответ: 3

Вопрос: В каталоге F:\Музыка хранился файл Трек.mp3. Позже в этом каталоге создали подкаталог Рок и переместили в него файл Трек.mp3. Укажите полное имя этого файла после перемещения.
Варианты:
F:\Музыка\Трек.mp3
F:\Рок\Трек.mp3
F:\Музыка\Рок\Трек.mp3
E:\Музыка\Рок\Трек.mp3
Ответ: 3

Вопрос: В каталоге C:\Проекты хранился файл План.xlsx. Позже в этом каталоге создали подкаталог Черновик и переместили в него файл План.xlsx. Укажите полное имя этого файла после перемещения.
Варианты:
C:\Проекты\План.xlsx
C:\Черновик\План.xlsx
C:\Проекты\Черновик\План.xlsx
D:\Проекты\Черновик\План.xlsx
Ответ: 3

Вопрос: В каталоге D:\Работа хранился файл Смета.pdf. Позже в этом каталоге создали подкаталог Отчеты и переместили в него файл Смета.pdf. Укажите полное имя этого файла после перемещения.
Варианты:
D:\Работа\Смета.pdf
D:\Отчеты\Смета.pdf
D:\Работа\Отчеты\Смета.pdf
C:\Работа\Отчеты\Смета.pdf
Ответ: 3

Вопрос: В каталоге E:\Учеба хранился файл Реферат.docx. Позже в этом каталоге создали подкаталог История и переместили в него файл Реферат.docx. Укажите полное имя этого файла после перемещения.
Варианты:
E:\Учеба\Реферат.docx
E:\История\Реферат.docx
E:\Учеба\История\Реферат.docx
F:\Учеба\История\Реферат.docx
Ответ: 3

Вопрос: В каталоге C:\Загрузки хранился файл Установщик.exe. Позже в этом каталоге создали подкаталог Игры и переместили в него файл Установщик.exe. Укажите полное имя этого файла после перемещения.
Варианты:
C:\Загрузки\Установщик.exe
C:\Игры\Установщик.exe
C:\Загрузки\Игры\Установщик.exe
D:\Загрузки\Игры\Установщик.exe
Ответ: 3

Вопрос: В каталоге D:\Архив хранился файл Данные.zip. Позже в этом каталоге создали подкаталог 2024 и переместили в него файл Данные.zip. Укажите полное имя этого файла после перемещения.
Варианты:
D:\Архив\Данные.zip
D:\2024\Данные.zip
D:\Архив\2024\Данные.zip
C:\Архив\2024\Данные.zip
Ответ: 3

Вопрос: В каталоге F:\Видео хранился файл Клип.mp4. Позже в этом каталоге создали подкаталог Музыка и переместили в него файл Клип.mp4. Укажите полное имя этого файла после перемещения.
Варианты:
F:\Видео\Клип.mp4
F:\Музыка\Клип.mp4
F:\Видео\Музыка\Клип.mp4
E:\Видео\Музыка\Клип.mp4
Ответ: 3

Вопрос: В каталоге Физика на диске D хранился файл Лабораторная.doc. Позже каталог Физика вместе с его содержимым перенесли в каталог Работы, расположенный в корне диска D. Укажите полное имя этого файла после перемещения.
Варианты:
D:\Физика\Лабораторная.doc
D:\Работы\Лабораторная.doc
D:\Работы\Физика\Лабораторная.doc
D:\Физика\Работы\Лабораторная.doc
Ответ: 3

Вопрос: В каталоге Химия на диске C хранился файл Тест.txt. Позже каталог Химия вместе с его содержимым перенесли в каталог Учебные, расположенный в корне диска C. Укажите полное имя этого файла после перемещения.
Варианты:
C:\Химия\Тест.txt
C:\Учебные\Тест.txt
C:\Учебные\Химия\Тест.txt
C:\Химия\Учебные\Тест.txt
Ответ: 3

Вопрос: В каталоге Биология на диске E хранился файл Урок.pdf. Позже каталог Биология вместе с его содержимым перенесли в каталог Наука, расположенный в корне диска E. Укажите полное имя этого файла после перемещения.
Варианты:
E:\Биология\Урок.pdf
E:\Наука\Урок.pdf
E:\Наука\Биология\Урок.pdf
E:\Биология\Наука\Урок.pdf
Ответ: 3

Вопрос: В каталоге Алгебра на диске F хранился файл Задача.xlsx. Позже каталог Алгебра вместе с его содержимым перенесли в каталог Математика, расположенный в корне диска F. Укажите полное имя этого файла после перемещения.
Варианты:
F:\Алгебра\Задача.xlsx
F:\Математика\Задача.xlsx
F:\Математика\Алгебра\Задача.xlsx
F:\Алгебра\Математика\Задача.xlsx
Ответ: 3

Вопрос: В каталоге Литература на диске D хранился файл Сочинение.doc. Позже каталог Литература вместе с его содержимым перенесли в каталог Гуманитарные, расположенный в корне диска D. Укажите полное имя этого файла после перемещения.
Варианты:
D:\Литература\Сочинение.doc
D:\Гуманитарные\Сочинение.doc
D:\Гуманитарные\Литература\Сочинение.doc
D:\Литература\Гуманитарные\Сочинение.doc
Ответ: 3

Вопрос: В каталоге География на диске C хранился файл Карта.jpg. Позже каталог География вместе с его содержимым перенесли в каталог Природоведение, расположенный в корне диска C. Укажите полное имя этого файла после перемещения.
Варианты:
C:\География\Карта.jpg
C:\Природоведение\Карта.jpg
C:\Природоведение\География\Карта.jpg
C:\География\Природоведение\Карта.jpg
Ответ: 3

Вопрос: В каталоге История на диске E хранился файл Дата.txt. Позже каталог История вместе с его содержимым перенесли в каталог Обществознание, расположенный в корне диска E. Укажите полное имя этого файла после перемещения.
Варианты:
E:\История\Дата.txt
E:\Обществознание\Дата.txt
E:\Обществознание\История\Дата.txt
E:\История\Обществознание\Дата.txt
Ответ: 3

Вопрос: В каталоге Английский на диске F хранился файл Слово.docx. Позже каталог Английский вместе с его содержимым перенесли в каталог Языки, расположенный в корне диска F. Укажите полное имя этого файла после перемещения.
Варианты:
F:\Английский\Слово.docx
F:\Языки\Слово.docx
F:\Языки\Английский\Слово.docx
F:\Английский\Языки\Слово.docx
Ответ: 3

Вопрос: В каталоге Информатика на диске D хранился файл Код.py. Позже каталог Информатика вместе с его содержимым перенесли в каталог Техника, расположенный в корне диска D. Укажите полное имя этого файла после перемещения.
Варианты:
D:\Информатика\Код.py
D:\Техника\Код.py
D:\Техника\Информатика\Код.py
D:\Информатика\Техника\Код.py
Ответ: 3

Вопрос: В каталоге Физкультура на диске C хранился файл Норма.txt. Позже каталог Физкультура вместе с его содержимым перенесли в каталог Спорт, расположенный в корне диска C. Укажите полное имя этого файла после перемещения.
Варианты:
C:\Физкультура\Норма.txt
C:\Спорт\Норма.txt
C:\Спорт\Физкультура\Норма.txt
C:\Физкультура\Спорт\Норма.txt
Ответ: 3

Вопрос: Файл Лабораторная.doc имел полное имя D:\Работы\Физика\Лабораторная.doc. Это имя получилось после того, как каталог Физика перенесли в каталог Работы на диске D. Каким было полное имя файла до перемещения?
Варианты:
D:\Работы\Лабораторная.doc
D:\Физика\Лабораторная.doc
C:\Физика\Лабораторная.doc
D:\Работы\Физика\Лабораторная.doc
Ответ: 2

Вопрос: Файл Тест.txt имел полное имя C:\Учебные\Химия\Тест.txt. Это имя получилось после того, как каталог Химия перенесли в каталог Учебные на диске C. Каким было полное имя файла до перемещения?
Варианты:
C:\Учебные\Тест.txt
C:\Химия\Тест.txt
D:\Химия\Тест.txt
C:\Учебные\Химия\Тест.txt
Ответ: 2

Вопрос: Файл Урок.pdf имел полное имя E:\Наука\Биология\Урок.pdf. Это имя получилось после того, как каталог Биология перенесли в каталог Наука на диске E. Каким было полное имя файла до перемещения?
Варианты:
E:\Наука\Урок.pdf
E:\Биология\Урок.pdf
F:\Биология\Урок.pdf
E:\Наука\Биология\Урок.pdf
Ответ: 2

Вопрос: Файл Задача.xlsx имел полное имя F:\Математика\Алгебра\Задача.xlsx. Это имя получилось после того, как каталог Алгебра перенесли в каталог Математика на диске F. Каким было полное имя файла до перемещения?
Варианты:
F:\Математика\Задача.xlsx
F:\Алгебра\Задача.xlsx
E:\Алгебра\Задача.xlsx
F:\Математика\Алгебра\Задача.xlsx
Ответ: 2

Вопрос: Файл Сочинение.doc имел полное имя D:\Гуманитарные\Литература\Сочинение.doc. Это имя получилось после того, как каталог Литература перенесли в каталог Гуманитарные на диске D. Каким было полное имя файла до перемещения?
Варианты:
D:\Гуманитарные\Сочинение.doc
D:\Литература\Сочинение.doc
C:\Литература\Сочинение.doc
D:\Гуманитарные\Литература\Сочинение.doc
Ответ: 2

Вопрос: Файл Карта.jpg имел полное имя C:\Природоведение\География\Карта.jpg. Это имя получилось после того, как каталог География перенесли в каталог Природоведение на диске C. Каким было полное имя файла до перемещения?
Варианты:
C:\Природоведение\Карта.jpg
C:\География\Карта.jpg
D:\География\Карта.jpg
C:\Природоведение\География\Карта.jpg
Ответ: 2

Вопрос: Файл Дата.txt имел полное имя E:\Обществознание\История\Дата.txt. Это имя получилось после того, как каталог История перенесли в каталог Обществознание на диске E. Каким было полное имя файла до перемещения?
Варианты:
E:\Обществознание\Дата.txt
E:\История\Дата.txt
F:\История\Дата.txt
E:\Обществознание\История\Дата.txt
Ответ: 2

Вопрос: Файл Слово.docx имел полное имя F:\Языки\Английский\Слово.docx. Это имя получилось после того, как каталог Английский перенесли в каталог Языки на диске F. Каким было полное имя файла до перемещения?
Варианты:
F:\Языки\Слово.docx
F:\Английский\Слово.docx
E:\Английский\Слово.docx
F:\Языки\Английский\Слово.docx
Ответ: 2

Вопрос: Файл Код.py имел полное имя D:\Техника\Информатика\Код.py. Это имя получилось после того, как каталог Информатика перенесли в каталог Техника на диске D. Каким было полное имя файла до перемещения?
Варианты:
D:\Техника\Код.py
D:\Информатика\Код.py
C:\Информатика\Код.py
D:\Техника\Информатика\Код.py
Ответ: 2

Вопрос: Файл Норма.txt имел полное имя C:\Спорт\Физкультура\Норма.txt. Это имя получилось после того, как каталог Физкультура перенесли в каталог Спорт на диске C. Каким было полное имя файла до перемещения?
Варианты:
C:\Спорт\Норма.txt
C:\Физкультура\Норма.txt
D:\Физкультура\Норма.txt
C:\Спорт\Физкультура\Норма.txt
Ответ: 2

Вопрос: В каталоге D:\Каталог хранился файл Файл1.txt. После того как в этом каталоге создали подкаталог Папка1 и переместили в него файл Файл1.txt, полное имя файла стало D:\Каталог\Папка1\Файл1.txt. Каким было полное имя этого файла до перемещения?
Варианты:
D:\Каталог\Файл1.txt
D:\Папка1\Файл1.txt
C:\Каталог\Файл1.txt
D:\Каталог\Папка1\Файл1.txt
Ответ: 1

Вопрос: В каталоге C:\Каталог хранился файл Файл2.doc. После того как в этом каталоге создали подкаталог Папка2 и переместили в него файл Файл2.doc, полное имя файла стало C:\Каталог\Папка2\Файл2.doc. Каким было полное имя этого файла до перемещения?
Варианты:
C:\Каталог\Файл2.doc
C:\Папка2\Файл2.doc
D:\Каталог\Файл2.doc
C:\Каталог\Папка2\Файл2.doc
Ответ: 1

Вопрос: В каталоге E:\Каталог хранился файл Файл3.jpg. После того как в этом каталоге создали подкаталог Папка3 и переместили в него файл Файл3.jpg, полное имя файла стало E:\Каталог\Папка3\Файл3.jpg. Каким было полное имя этого файла до перемещения?
Варианты:
E:\Каталог\Файл3.jpg
E:\Папка3\Файл3.jpg
F:\Каталог\Файл3.jpg
E:\Каталог\Папка3\Файл3.jpg
Ответ: 1

Вопрос: В каталоге F:\Каталог хранился файл Файл4.mp3. После того как в этом каталоге создали подкаталог Папка4 и переместили в него файл Файл4.mp3, полное имя файла стало F:\Каталог\Папка4\Файл4.mp3. Каким было полное имя этого файла до перемещения?
Варианты:
F:\Каталог\Файл4.mp3
F:\Папка4\Файл4.mp3
E:\Каталог\Файл4.mp3
F:\Каталог\Папка4\Файл4.mp3
Ответ: 1

Вопрос: В каталоге D:\Каталог хранился файл Файл5.xlsx. После того как в этом каталоге создали подкаталог Папка5 и переместили в него файл Файл5.xlsx, полное имя файла стало D:\Каталог\Папка5\Файл5.xlsx. Каким было полное имя этого файла до перемещения?
Варианты:
D:\Каталог\Файл5.xlsx
D:\Папка5\Файл5.xlsx
C:\Каталог\Файл5.xlsx
D:\Каталог\Папка5\Файл5.xlsx
Ответ: 1

Вопрос: В каталоге C:\Каталог хранился файл Файл6.pdf. После того как в этом каталоге создали подкаталог Папка6 и переместили в него файл Файл6.pdf, полное имя файла стало C:\Каталог\Папка6\Файл6.pdf. Каким было полное имя этого файла до перемещения?
Варианты:
C:\Каталог\Файл6.pdf
C:\Папка6\Файл6.pdf
D:\Каталог\Файл6.pdf
C:\Каталог\Папка6\Файл6.pdf
Ответ: 1

Вопрос: В каталоге E:\Каталог хранился файл Файл7.docx. После того как в этом каталоге создали подкаталог Папка7 и переместили в него файл Файл7.docx, полное имя файла стало E:\Каталог\Папка7\Файл7.docx. Каким было полное имя этого файла до перемещения?
Варианты:
E:\Каталог\Файл7.docx
E:\Папка7\Файл7.docx
F:\Каталог\Файл7.docx
E:\Каталог\Папка7\Файл7.docx
Ответ: 1

Вопрос: В каталоге F:\Каталог хранился файл Файл8.exe. После того как в этом каталоге создали подкаталог Папка8 и переместили в него файл Файл8.exe, полное имя файла стало F:\Каталог\Папка8\Файл8.exe. Каким было полное имя этого файла до перемещения?
Варианты:
F:\Каталог\Файл8.exe
F:\Папка8\Файл8.exe
E:\Каталог\Файл8.exe
F:\Каталог\Папка8\Файл8.exe
Ответ: 1

Вопрос: В каталоге D:\Каталог хранился файл Файл9.zip. После того как в этом каталоге создали подкаталог Папка9 и переместили в него файл Файл9.zip, полное имя файла стало D:\Каталог\Папка9\Файл9.zip. Каким было полное имя этого файла до перемещения?
Варианты:
D:\Каталог\Файл9.zip
D:\Папка9\Файл9.zip
C:\Каталог\Файл9.zip
D:\Каталог\Папка9\Файл9.zip
Ответ: 1

Вопрос: В каталоге C:\Каталог хранился файл Файл10.mp4. После того как в этом каталоге создали подкаталог Папка10 и переместили в него файл Файл10.mp4, полное имя файла стало C:\Каталог\Папка10\Файл10.mp4. Каким было полное имя этого файла до перемещения?
Варианты:
C:\Каталог\Файл10.mp4
C:\Папка10\Файл10.mp4
D:\Каталог\Файл10.mp4
C:\Каталог\Папка10\Файл10.mp4
Ответ: 1

Вопрос: В каталоге D:\Каталог хранился файл Файл1.txt. Позже в этом каталоге создали подкаталог Папка1 и переместили в него файл Файл1.txt. Укажите полное имя этого файла после перемещения.
Варианты:
D:\Каталог\Файл1.txt
D:\Папка1\Файл1.txt
D:\Каталог\Папка1\Файл1.txt
C:\Каталог\Папка1\Файл1.txt
Ответ: 3

Вопрос: В каталоге C:\Каталог хранился файл Файл2.doc. Позже в этом каталоге создали подкаталог Папка2 и переместили в него файл Файл2.doc. Укажите полное имя этого файла после перемещения.
Варианты:
C:\Каталог\Файл2.doc
C:\Папка2\Файл2.doc
C:\Каталог\Папка2\Файл2.doc
D:\Каталог\Папка2\Файл2.doc
Ответ: 3

Вопрос: В каталоге E:\Каталог хранился файл Файл3.jpg. Позже в этом каталоге создали подкаталог Папка3 и переместили в него файл Файл3.jpg. Укажите полное имя этого файла после перемещения.
Варианты:
E:\Каталог\Файл3.jpg
E:\Папка3\Файл3.jpg
E:\Каталог\Папка3\Файл3.jpg
F:\Каталог\Папка3\Файл3.jpg
Ответ: 3

Вопрос: В каталоге F:\Каталог хранился файл Файл4.mp3. Позже в этом каталоге создали подкаталог Папка4 и переместили в него файл Файл4.mp3. Укажите полное имя этого файла после перемещения.
Варианты:
F:\Каталог\Файл4.mp3
F:\Папка4\Файл4.mp3
F:\Каталог\Папка4\Файл4.mp3
E:\Каталог\Папка4\Файл4.mp3
Ответ: 3

Вопрос: В каталоге D:\Каталог хранился файл Файл5.xlsx. Позже в этом каталоге создали подкаталог Папка5 и переместили в него файл Файл5.xlsx. Укажите полное имя этого файла после перемещения.
Варианты:
D:\Каталог\Файл5.xlsx
D:\Папка5\Файл5.xlsx
D:\Каталог\Папка5\Файл5.xlsx
C:\Каталог\Папка5\Файл5.xlsx
Ответ: 3

Вопрос: В каталоге C:\Каталог хранился файл Файл6.pdf. Позже в этом каталоге создали подкаталог Папка6 и переместили в него файл Файл6.pdf. Укажите полное имя этого файла после перемещения.
Варианты:
C:\Каталог\Файл6.pdf
C:\Папка6\Файл6.pdf
C:\Каталог\Папка6\Файл6.pdf
D:\Каталог\Папка6\Файл6.pdf
Ответ: 3

Вопрос: В каталоге E:\Каталог хранился файл Файл7.docx. Позже в этом каталоге создали подкаталог Папка7 и переместили в него файл Файл7.docx. Укажите полное имя этого файла после перемещения.
Варианты:
E:\Каталог\Файл7.docx
E:\Папка7\Файл7.docx
E:\Каталог\Папка7\Файл7.docx
F:\Каталог\Папка7\Файл7.docx
Ответ: 3

Вопрос: В каталоге F:\Каталог хранился файл Файл8.exe. Позже в этом каталоге создали подкаталог Папка8 и переместили в него файл Файл8.exe. Укажите полное имя этого файла после перемещения.
Варианты:
F:\Каталог\Файл8.exe
F:\Папка8\Файл8.exe
F:\Каталог\Папка8\Файл8.exe
E:\Каталог\Папка8\Файл8.exe
Ответ: 3

Вопрос: В каталоге D:\Каталог хранился файл Файл9.zip. Позже в этом каталоге создали подкаталог Папка9 и переместили в него файл Файл9.zip. Укажите полное имя этого файла после перемещения.
Варианты:
D:\Каталог\Файл9.zip
D:\Папка9\Файл9.zip
D:\Каталог\Папка9\Файл9.zip
C:\Каталог\Папка9\Файл9.zip
Ответ: 3

Вопрос: В каталоге C:\Каталог хранился файл Файл10.mp4. Позже в этом каталоге создали подкаталог Папка10 и переместили в него файл Файл10.mp4. Укажите полное имя этого файла после перемещения.
Варианты:
C:\Каталог\Файл10.mp4
C:\Папка10\Файл10.mp4
C:\Каталог\Папка10\Файл10.mp4
D:\Каталог\Папка10\Файл10.mp4
Ответ: 3

Вопрос: Каталог A на диске D перенесли в каталог B. В каталоге A хранился файл F.txt. Укажите полное имя этого файла после перемещения.
Варианты:
D:\A\F.txt
D:\B\F.txt
D:\B\A\F.txt
D:\A\B\F.txt
Ответ: 3

Вопрос: Каталог C на диске E перенесли в каталог D. В каталоге C хранился файл G.doc. Укажите полное имя этого файла после перемещения.
Варианты:
E:\C\G.doc
E:\D\G.doc
E:\D\C\G.doc
E:\C\D\G.doc
Ответ: 3

Вопрос: Каталог E на диске F перенесли в каталог F. В каталоге E хранился файл H.jpg. Укажите полное имя этого файла после перемещения.
Варианты:
F:\E\H.jpg
F:\F\H.jpg
F:\F\E\H.jpg
F:\E\F\H.jpg
Ответ: 3

Вопрос: Каталог G на диске C перенесли в каталог H. В каталоге G хранился файл I.mp3. Укажите полное имя этого файла после перемещения.
Варианты:
C:\G\I.mp3
C:\H\I.mp3
C:\H\G\I.mp3
C:\G\H\I.mp3
Ответ: 3

Вопрос: Каталог I на диске D перенесли в каталог J. В каталоге I хранился файл K.xlsx. Укажите полное имя этого файла после перемещения.
Варианты:
D:\I\K.xlsx
D:\J\K.xlsx
D:\J\I\K.xlsx
D:\I\J\K.xlsx
Ответ: 3

Вопрос: Каталог K на диске E перенесли в каталог L. В каталоге K хранился файл M.pdf. Укажите полное имя этого файла после перемещения.
Варианты:
E:\K\M.pdf
E:\L\M.pdf
E:\L\K\M.pdf
E:\K\L\M.pdf
Ответ: 3

Вопрос: Каталог M на диске F перенесли в каталог N. В каталоге M хранился файл O.docx. Укажите полное имя этого файла после перемещения.
Варианты:
F:\M\O.docx
F:\N\O.docx
F:\N\M\O.docx
F:\M\N\O.docx
Ответ: 3

Вопрос: Каталог O на диске C перенесли в каталог P. В каталоге O хранился файл Q.exe. Укажите полное имя этого файла после перемещения.
Варианты:
C:\O\Q.exe
C:\P\Q.exe
C:\P\O\Q.exe
C:\O\P\Q.exe
Ответ: 3

Вопрос: Каталог Q на диске D перенесли в каталог R. В каталоге Q хранился файл S.zip. Укажите полное имя этого файла после перемещения.
Варианты:
D:\Q\S.zip
D:\R\S.zip
D:\R\Q\S.zip
D:\Q\R\S.zip
Ответ: 3

Вопрос: Каталог S на диске E перенесли в каталог T. В каталоге S хранился файл U.mp4. Укажите полное имя этого файла после перемещения.
Варианты:
E:\S\U.mp4
E:\T\U.mp4
E:\T\S\U.mp4
E:\S\T\U.mp4
Ответ: 3

Вопрос: Файл F.txt имел полное имя D:\B\A\F.txt. Это имя получилось после того, как каталог A перенесли в каталог B на диске D. Каким было полное имя файла до перемещения?
Варианты:
D:\B\F.txt
D:\A\F.txt
C:\A\F.txt
D:\B\A\F.txt
Ответ: 2

Вопрос: Файл G.doc имел полное имя E:\D\C\G.doc. Это имя получилось после того, как каталог C перенесли в каталог D на диске E. Каким было полное имя файла до перемещения?
Варианты:
E:\D\G.doc
E:\C\G.doc
F:\C\G.doc
E:\D\C\G.doc
Ответ: 2

Вопрос: Файл H.jpg имел полное имя F:\F\E\H.jpg. Это имя получилось после того, как каталог E перенесли в каталог F на диске F. Каким было полное имя файла до перемещения?
Варианты:
F:\F\H.jpg
F:\E\H.jpg
E:\E\H.jpg
F:\F\E\H.jpg
Ответ: 2

Вопрос: Файл I.mp3 имел полное имя C:\H\G\I.mp3. Это имя получилось после того, как каталог G перенесли в каталог H на диске C. Каким было полное имя файла до перемещения?
Варианты:
C:\H\I.mp3
C:\G\I.mp3
D:\G\I.mp3
C:\H\G\I.mp3
Ответ: 2

Вопрос: Файл K.xlsx имел полное имя D:\J\I\K.xlsx. Это имя получилось после того, как каталог I перенесли в каталог J на диске D. Каким было полное имя файла до перемещения?
Варианты:
D:\J\K.xlsx
D:\I\K.xlsx
C:\I\K.xlsx
D:\J\I\K.xlsx
Ответ: 2

Вопрос: Файл M.pdf имел полное имя E:\L\K\M.pdf. Это имя получилось после того, как каталог K перенесли в каталог L на диске E. Каким было полное имя файла до перемещения?
Варианты:
E:\L\M.pdf
E:\K\M.pdf
F:\K\M.pdf
E:\L\K\M.pdf
Ответ: 2

Вопрос: Файл O.docx имел полное имя F:\N\M\O.docx. Это имя получилось после того, как каталог M перенесли в каталог N на диске F. Каким было полное имя файла до перемещения?
Варианты:
F:\N\O.docx
F:\M\O.docx
E:\M\O.docx
F:\N\M\O.docx
Ответ: 2

Вопрос: Файл Q.exe имел полное имя C:\P\O\Q.exe. Это имя получилось после того, как каталог O перенесли в каталог P на диске C. Каким было полное имя файла до перемещения?
Варианты:
C:\P\Q.exe
C:\O\Q.exe
D:\O\Q.exe
C:\P\O\Q.exe
Ответ: 2

Вопрос: Файл S.zip имел полное имя D:\R\Q\S.zip. Это имя получилось после того, как каталог Q перенесли в каталог R на диске D. Каким было полное имя файла до перемещения?
Варианты:
D:\R\S.zip
D:\Q\S.zip
C:\Q\S.zip
D:\R\Q\S.zip
Ответ: 2

Вопрос: Файл U.mp4 имел полное имя E:\T\S\U.mp4. Это имя получилось после того, как каталог S перенесли в каталог T на диске E. Каким было полное имя файла до перемещения?
Варианты:
E:\T\U.mp4
E:\S\U.mp4
F:\S\U.mp4
E:\T\S\U.mp4
Ответ: 2

Вопрос: В каталоге D:\Data хранился файл Old.txt. После того как в этом каталоге создали подкаталог New и переместили в него файл Old.txt, полное имя файла стало D:\Data\New\Old.txt. Каким было полное имя этого файла до перемещения?
Варианты:
D:\Data\Old.txt
D:\New\Old.txt
C:\Data\Old.txt
D:\Data\New\Old.txt
Ответ: 1

Вопрос: В каталоге C:\Info хранился файл Doc.doc. После того как в этом каталоге создали подкаталог Arch и переместили в него файл Doc.doc, полное имя файла стало C:\Info\Arch\Doc.doc. Каким было полное имя этого файла до перемещения?
Варианты:
C:\Info\Doc.doc
C:\Arch\Doc.doc
D:\Info\Doc.doc
C:\Info\Arch\Doc.doc
Ответ: 1

Вопрос: В каталоге E:\Pic хранился файл Img.jpg. После того как в этом каталоге создали подкаталог Gal и переместили в него файл Img.jpg, полное имя файла стало E:\Pic\Gal\Img.jpg. Каким было полное имя этого файла до перемещения?
Варианты:
E:\Pic\Img.jpg
E:\Gal\Img.jpg
F:\Pic\Img.jpg
E:\Pic\Gal\Img.jpg
Ответ: 1

Вопрос: В каталоге F:\Song хранился файл Trk.mp3. После того как в этом каталоге создали подкаталог Pop и переместили в него файл Trk.mp3, полное имя файла стало F:\Song\Pop\Trk.mp3. Каким было полное имя этого файла до перемещения?
Варианты:
F:\Song\Trk.mp3
F:\Pop\Trk.mp3
E:\Song\Trk.mp3
F:\Song\Pop\Trk.mp3
Ответ: 1

Вопрос: В каталоге D:\Work хранился файл Fin.xlsx. После того как в этом каталоге создали подкаталог Rep и переместили в него файл Fin.xlsx, полное имя файла стало D:\Work\Rep\Fin.xlsx. Каким было полное имя этого файла до перемещения?
Варианты:
D:\Work\Fin.xlsx
D:\Rep\Fin.xlsx
C:\Work\Fin.xlsx
D:\Work\Rep\Fin.xlsx
Ответ: 1

Вопрос: В каталоге C:\Study хранился файл Note.pdf. После того как в этом каталоге создали подкаталог Math и переместили в него файл Note.pdf, полное имя файла стало C:\Study\Math\Note.pdf. Каким было полное имя этого файла до перемещения?
Варианты:
C:\Study\Note.pdf
C:\Math\Note.pdf
D:\Study\Note.pdf
C:\Study\Math\Note.pdf
Ответ: 1

Вопрос: В каталоге E:\Proj хранился файл Code.docx. После того как в этом каталоге создали подкаталог Src и переместили в него файл Code.docx, полное имя файла стало E:\Proj\Src\Code.docx. Каким было полное имя этого файла до перемещения?
Варианты:
E:\Proj\Code.docx
E:\Src\Code.docx
F:\Proj\Code.docx
E:\Proj\Src\Code.docx
Ответ: 1

Вопрос: В каталоге F:\Sys хранился файл Bin.exe. После того как в этом каталоге создали подкаталог Util и переместили в него файл Bin.exe, полное имя файла стало F:\Sys\Util\Bin.exe. Каким было полное имя этого файла до перемещения?
Варианты:
F:\Sys\Bin.exe
F:\Util\Bin.exe
E:\Sys\Bin.exe
F:\Sys\Util\Bin.exe
Ответ: 1

Вопрос: В каталоге D:\Back хранился файл Zip.zip. После того как в этом каталоге создали подкаталог 2023 и переместили в него файл Zip.zip, полное имя файла стало D:\Back\2023\Zip.zip. Каким было полное имя этого файла до перемещения?
Варианты:
D:\Back\Zip.zip
D:\2023\Zip.zip
C:\Back\Zip.zip
D:\Back\2023\Zip.zip
Ответ: 1

Вопрос: В каталоге C:\Med хранился файл Vid.mp4. После того как в этом каталоге создали подкаталог Clip и переместили в него файл Vid.mp4, полное имя файла стало C:\Med\Clip\Vid.mp4. Каким было полное имя этого файла до перемещения?
Варианты:
C:\Med\Vid.mp4
C:\Clip\Vid.mp4
D:\Med\Vid.mp4
C:\Med\Clip\Vid.mp4
Ответ: 1

Вопрос: В каталоге D:\Data хранился файл Old.txt. Позже в этом каталоге создали подкаталог New и переместили в него файл Old.txt. Укажите полное имя этого файла после перемещения.
Варианты:
D:\Data\Old.txt
D:\New\Old.txt
D:\Data\New\Old.txt
C:\Data\New\Old.txt
Ответ: 3

Вопрос: В каталоге C:\Info хранился файл Doc.doc. Позже в этом каталоге создали подкаталог Arch и переместили в него файл Doc.doc. Укажите полное имя этого файла после перемещения.
Варианты:
C:\Info\Doc.doc
C:\Arch\Doc.doc
C:\Info\Arch\Doc.doc
D:\Info\Arch\Doc.doc
Ответ: 3

Вопрос: В каталоге E:\Pic хранился файл Img.jpg. Позже в этом каталоге создали подкаталог Gal и переместили в него файл Img.jpg. Укажите полное имя этого файла после перемещения.
Варианты:
E:\Pic\Img.jpg
E:\Gal\Img.jpg
E:\Pic\Gal\Img.jpg
F:\Pic\Gal\Img.jpg
Ответ: 3

Вопрос: В каталоге F:\Song хранился файл Trk.mp3. Позже в этом каталоге создали подкаталог Pop и переместили в него файл Trk.mp3. Укажите полное имя этого файла после перемещения.
Варианты:
F:\Song\Trk.mp3
F:\Pop\Trk.mp3
F:\Song\Pop\Trk.mp3
E:\Song\Pop\Trk.mp3
Ответ: 3

Вопрос: В каталоге D:\Work хранился файл Fin.xlsx. Позже в этом каталоге создали подкаталог Rep и переместили в него файл Fin.xlsx. Укажите полное имя этого файла после перемещения.
Варианты:
D:\Work\Fin.xlsx
D:\Rep\Fin.xlsx
D:\Work\Rep\Fin.xlsx
C:\Work\Rep\Fin.xlsx
Ответ: 3

Вопрос: В каталоге C:\Study хранился файл Note.pdf. Позже в этом каталоге создали подкаталог Math и переместили в него файл Note.pdf. Укажите полное имя этого файла после перемещения.
Варианты:
C:\Study\Note.pdf
C:\Math\Note.pdf
C:\Study\Math\Note.pdf
D:\Study\Math\Note.pdf
Ответ: 3

Вопрос: В каталоге E:\Proj хранился файл Code.docx. Позже в этом каталоге создали подкаталог Src и переместили в него файл Code.docx. Укажите полное имя этого файла после перемещения.
Варианты:
E:\Proj\Code.docx
E:\Src\Code.docx
E:\Proj\Src\Code.docx
F:\Proj\Src\Code.docx
Ответ: 3

Вопрос: В каталоге F:\Sys хранился файл Bin.exe. Позже в этом каталоге создали подкаталог Util и переместили в него файл Bin.exe. Укажите полное имя этого файла после перемещения.
Варианты:
F:\Sys\Bin.exe
F:\Util\Bin.exe
F:\Sys\Util\Bin.exe
E:\Sys\Util\Bin.exe
Ответ: 3

Вопрос: В каталоге D:\Back хранился файл Zip.zip. Позже в этом каталоге создали подкаталог 2023 и переместили в него файл Zip.zip. Укажите полное имя этого файла после перемещения.
Варианты:
D:\Back\Zip.zip
D:\2023\Zip.zip
D:\Back\2023\Zip.zip
C:\Back\2023\Zip.zip
Ответ: 3

Вопрос: В каталоге C:\Med хранился файл Vid.mp4. Позже в этом каталоге создали подкаталог Clip и переместили в него файл Vid.mp4. Укажите полное имя этого файла после перемещения.
Варианты:
C:\Med\Vid.mp4
C:\Clip\Vid.mp4
C:\Med\Clip\Vid.mp4
D:\Med\Clip\Vid.mp4
Ответ: 310:00 24.02.2026