Вопрос: К какой категории относится файл с расширением .odt?
Варианты:
текстовый файл
презентация
таблица
графический файл
Ответ: 1

Вопрос: К какой категории относится файл с расширением .doc?
Варианты:
презентация
текстовый файл
таблица
архив
Ответ: 2

Вопрос: К какой категории относится файл с расширением .docx?
Варианты:
веб-страница
исполняемый файл
текстовый файл
видеофайл
Ответ: 3

Вопрос: К какой категории относится файл с расширением .pdf?
Варианты:
графический файл
текстовый файл
аудиофайл
архив
Ответ: 2

Вопрос: К какой категории относится файл с расширением .txt?
Варианты:
текстовый файл
презентация
таблица
веб-страница
Ответ: 1

Вопрос: К какой категории относится файл с расширением .odp?
Варианты:
текстовый файл
презентация
таблица
графический файл
Ответ: 2

Вопрос: К какой категории относится файл с расширением .ppt?
Варианты:
таблица
презентация
текстовый файл
архив
Ответ: 2

Вопрос: К какой категории относится файл с расширением .pptx?
Варианты:
видеофайл
аудиофайл
презентация
исполняемый файл
Ответ: 3

Вопрос: К какой категории относится файл с расширением .ods?
Варианты:
текстовый файл
презентация
таблица
графический файл
Ответ: 3

Вопрос: К какой категории относится файл с расширением .xls?
Варианты:
таблица
текстовый файл
презентация
архив
Ответ: 1

Вопрос: К какой категории относится файл с расширением .xlsx?
Варианты:
веб-страница
таблица
исполняемый файл
видеофайл
Ответ: 2

Вопрос: К какой категории относится файл с расширением .bmp?
Варианты:
текстовый файл
графический файл
таблица
презентация
Ответ: 2

Вопрос: К какой категории относится файл с расширением .gif?
Варианты:
аудиофайл
видеофайл
графический файл
архив
Ответ: 3

Вопрос: К какой категории относится файл с расширением .jpg?
Варианты:
графический файл
текстовый файл
веб-страница
исполняемый файл
Ответ: 1

Вопрос: К какой категории относится файл с расширением .png?
Варианты:
презентация
таблица
графический файл
аудиофайл
Ответ: 3

Вопрос: К какой категории относится файл с расширением .tiff?
Варианты:
видеофайл
графический файл
архив
текстовый файл
Ответ: 2

Вопрос: К какой категории относится файл с расширением .aac?
Варианты:
текстовый файл
аудиофайл
видеофайл
графический файл
Ответ: 2

Вопрос: К какой категории относится файл с расширением .flac?
Варианты:
презентация
таблица
аудиофайл
архив
Ответ: 3

Вопрос: К какой категории относится файл с расширением .mp3?
Варианты:
аудиофайл
видеофайл
текстовый файл
веб-страница
Ответ: 1

Вопрос: К какой категории относится файл с расширением .ogg?
Варианты:
графический файл
исполняемый файл
аудиофайл
презентация
Ответ: 3

Вопрос: К какой категории относится файл с расширением .wav?
Варианты:
таблица
аудиофайл
архив
текстовый файл
Ответ: 2

Вопрос: К какой категории относится файл с расширением .avi?
Варианты:
текстовый файл
видеофайл
аудиофайл
графический файл
Ответ: 2

Вопрос: К какой категории относится файл с расширением .mkv?
Варианты:
презентация
таблица
видеофайл
архив
Ответ: 3

Вопрос: К какой категории относится файл с расширением .mov?
Варианты:
видеофайл
веб-страница
исполняемый файл
аудиофайл
Ответ: 1

Вопрос: К какой категории относится файл с расширением .mp4?
Варианты:
графический файл
презентация
видеофайл
текстовый файл
Ответ: 3

Вопрос: К какой категории относится файл с расширением .webm?
Варианты:
таблица
видеофайл
архив
аудиофайл
Ответ: 2

Вопрос: К какой категории относится файл с расширением .7z?
Варианты:
текстовый файл
архив
графический файл
презентация
Ответ: 2

Вопрос: К какой категории относится файл с расширением .rar?
Варианты:
таблица
архив
видеофайл
веб-страница
Ответ: 2

Вопрос: К какой категории относится файл с расширением .zip?
Варианты:
архив
исполняемый файл
аудиофайл
текстовый файл
Ответ: 1

Вопрос: К какой категории относится файл с расширением .htm?
Варианты:
текстовый файл
веб-страница
таблица
графический файл
Ответ: 2

Вопрос: К какой категории относится файл с расширением .html?
Варианты:
презентация
веб-страница
архив
видеофайл
Ответ: 2

Вопрос: К какой категории относится файл с расширением .exe?
Варианты:
текстовый файл
исполняемый файл
графический файл
архив
Ответ: 2