Вопрос: Какой оператор в PascalABC.NET используется для вывода данных с переходом на новую строку?
Варианты:
Write
Print
Writeln
Readln
Ответ: 3

Вопрос: Какой тип данных в PascalABC.NET используется для хранения целых чисел в диапазоне от -2147483648 до 2147483647?
Варианты:
byte
real
integer
longint
Ответ: 3

Вопрос: Какая операция в PascalABC.NET выполняет целочисленное деление с отбрасыванием остатка?
Варианты:
/
mod
div
%
Ответ: 3

Вопрос: Какой функцией в PascalABC.NET можно получить случайное вещественное число в диапазоне [0; 1)?
Варианты:
Random(1)
Random
RandomReal
Rnd
Ответ: 2

Вопрос: Какой оператор используется для ввода целого числа в PascalABC.NET?
Варианты:
Read
Readln
ReadInteger
Input
Ответ: 3

Вопрос: Какой из следующих типов данных является вещественным в PascalABC.NET?
Варианты:
int64
boolean
integer
real
Ответ: 4

Вопрос: Какой оператор в PascalABC.NET позволяет выйти из цикла досрочно?
Варианты:
continue
exit
break
stop
Ответ: 3

Вопрос: Какой функцией вычисляется квадратный корень в PascalABC.NET?
Варианты:
Sqr
Sqrt
Root
Pow
Ответ: 2

Вопрос: Какой оператор используется для присваивания значения переменной в PascalABC.NET?
Варианты:
=
:=
=:
==
Ответ: 2

Вопрос: Какая структура используется для выбора одного из нескольких вариантов выполнения программы в зависимости от значения выражения?
Варианты:
if-then-else
case
switch
select
Ответ: 2

Вопрос: Какой оператор цикла в PascalABC.NET повторяет тело фиксированное количество раз без использования счётчика?
Варианты:
for
while
repeat
loop
Ответ: 4

Вопрос: Какая функция возвращает абсолютное значение числа в PascalABC.NET?
Варианты:
Abs
Mod
Trunc
Round
Ответ: 1

Вопрос: Какой оператор логического "И" используется в PascalABC.NET?
Варианты:
&
&&
and
not
Ответ: 3

Вопрос: Какой тип данных принимает значения True или False?
Варианты:
integer
char
boolean
real
Ответ: 3

Вопрос: Какой оператор логического "ИЛИ" используется в PascalABC.NET?
Варианты:
or
||
|
xor
Ответ: 1

Вопрос: Каким способом можно определить, является ли число чётным в PascalABC.NET?
Варианты:
x / 2 = 0
x div 2 = 0
x mod 2 = 0
Div2(x)
Ответ: 3

Вопрос: Какой оператор используется для цикла с предусловием в PascalABC.NET?
Варианты:
for
repeat
while
loop
Ответ: 3

Вопрос: Какой оператор используется для цикла с постусловием в PascalABC.NET?
Варианты:
while
for
repeat
loop
Ответ: 3

Вопрос: Какая функция округляет вещественное число до ближайшего целого в PascalABC.NET?
Варианты:
Trunc
Int
Round
Floor
Ответ: 3

Вопрос: Какая функция отбрасывает дробную часть вещественного числа в PascalABC.NET?
Варианты:
Round
Trunc
Ceil
Floor
Ответ: 2

Вопрос: Какой символ используется для написания комментариев в одну строку в PascalABC.NET?
Варианты:
//
/*
{
**
Ответ: 1

Вопрос: Какой оператор используется для возведения в степень в PascalABC.NET?
Варианты:
^
**
pow
exp
Ответ: 2

Вопрос: Какой оператор используется для получения остатка от деления в PascalABC.NET?
Варианты:
/
div
mod
%
Ответ: 3

Вопрос: Какой тип данных используется для хранения очень больших целых чисел в PascalABC.NET?
Варианты:
int64
BigInteger
long
HugeInt
Ответ: 2

Вопрос: Какой функцией можно найти максимальное из трёх чисел в PascalABC.NET?
Варианты:
Max3
Max
Maximum
FindMax
Ответ: 2

Вопрос: Какой функцией можно найти минимальное из двух чисел в PascalABC.NET?
Варианты:
Min
Minimum
Min2
Low
Ответ: 1

Вопрос: Какой оператор используется для обмена значениями двух переменных с помощью кортежного присваивания?
Варианты:
(a, b) := (b, a);
swap(a, b);
exchange(a, b);
temp := a; a := b; b := temp;
Ответ: 1

Вопрос: Какой процедурой можно поменять значения двух переменных местами в PascalABC.NET?
Варианты:
Change
Swap
Exchange
Move
Ответ: 2

Вопрос: Как в PascalABC.NET обозначается логическое отрицание?
Варианты:
!
not
~
¬
Ответ: 2

Вопрос: Какой оператор используется для объявления переменной с автовыведением типа?
Варианты:
var x := 5;
var x : integer := 5;
x := 5;
let x = 5;
Ответ: 1

Вопрос: Какой из следующих операторов выводит данные без перехода на новую строку?
Варианты:
Writeln
Println
Write
Read
Ответ: 3

Вопрос: Какой из следующих операторов выводит каждый элемент с пробелом после него?
Варианты:
Write
Writeln
Print
Println
Ответ: 3

Вопрос: Какой из следующих циклов гарантирует выполнение тела хотя бы один раз?
Варианты:
for
while
repeat
loop
Ответ: 3

Вопрос: Какой оператор используется для цикла со счётчиком в PascalABC.NET?
Варианты:
loop
repeat
while
for
Ответ: 4

Вопрос: Какой оператор завершает выполнение текущей процедуры или программы?
Варианты:
break
continue
stop
exit
Ответ: 4

Вопрос: Какой функцией можно получить два случайных числа в PascalABC.NET?
Варианты:
RandomPair
Random2
Random(2)
Rand(2)
Ответ: 2

Вопрос: Какой из следующих типов данных не является числовым в PascalABC.NET?
Варианты:
integer
real
boolean
int64
Ответ: 3

Вопрос: Какой оператор используется для сравнения на "не равно" в PascalABC.NET?
Варианты:
!=
<>
=!
≠
Ответ: 2

Вопрос: Какой оператор используется для сравнения на "меньше или равно" в PascalABC.NET?
Варианты:
=<
<=
=>
≤
Ответ: 2

Вопрос: Какой оператор используется для сравнения на "больше или равно" в PascalABC.NET?
Варианты:
=
=<
>=
≥
Ответ: 3

Вопрос: Какая функция возвращает знак числа в PascalABC.NET?
Варианты:
Sign
Sgn
Signum
Abs
Ответ: 1

Вопрос: Какой оператор логического "исключающее ИЛИ" используется в PascalABC.NET?
Варианты:
xor
or
|
^
Ответ: 1

Вопрос: Какой из следующих операторов не является арифметическим в PascalABC.NET?
Варианты:
+
-
*
and
Ответ: 4

Вопрос: Какой из следующих операторов имеет наивысший приоритет?
Варианты:
+
-
**
div
Ответ: 3

Вопрос: Какой из следующих операторов имеет наименьший приоритет?
Варианты:
not
and
or
-
Ответ: 3

Вопрос: Как в PascalABC.NET обозначается число π?
Варианты:
pi
π
Пи
П
Ответ: 1

Вопрос: Какой результат будет у выражения 10 div 3 в PascalABC.NET?
Варианты:
3
3.33
0
1
Ответ: 1

Вопрос: Какой результат будет у выражения 10 mod 3 в PascalABC.NET?
Варианты:
1
3
0
10
Ответ: 1

Вопрос: Какой тип будет у выражения 5 / 2 в PascalABC.NET?
Варианты:
integer
real
int64
boolean
Ответ: 2

Вопрос: Какой тип будет у выражения Sqr(5) в PascalABC.NET?
Варианты:
integer
real
int64
longint
Ответ: 3

Вопрос: Какой тип будет у выражения 5 * 5 в PascalABC.NET?
Варианты:
int64
real
integer
longint
Ответ: 3

Вопрос: Какой из следующих операторов можно использовать для ввода двух вещественных чисел?
Варианты:
ReadReal2
Read2
InputReal(2)
Read(real, real)
Ответ: 1

Вопрос: Какой из следующих операторов можно использовать для ввода трёх целых чисел?
Варианты:
Read3
ReadInteger3
Input(3)
Scan(3)
Ответ: 2

Вопрос: Что выведет оператор Write(3.1415:0:2)?
Варианты:
3.14
3.1415
3
3,14
Ответ: 1

Вопрос: Какой формат используется для вывода вещественного числа с двумя знаками после запятой?
Варианты:
:0:2
:2
:.2
:2:0
Ответ: 1

Вопрос: Какой оператор используется для объявления нескольких переменных одного типа?
Варианты:
var a, b, c: integer;
var a b c: integer;
var [a, b, c]: integer;
declare a, b, c as integer;
Ответ: 1

Вопрос: Какой из следующих имён переменных недопустим в PascalABC.NET?
Варианты:
myVar
1var
var1
переменная
Ответ: 2

Вопрос: Какой из следующих имён переменных допустим в PascalABC.NET?
Варианты:
begin
&begin
begin_
1May
Ответ: 2

Вопрос: Какой результат вернёт выражение Frac(3.75) в PascalABC.NET?
Варианты:
3
0.75
4
0
Ответ: 2

Вопрос: Какой результат вернёт выражение Trunc(3.75) в PascalABC.NET?
Варианты:
3
0.75
4
0
Ответ: 1

Вопрос: Какой результат вернёт выражение Round(3.75) в PascalABC.NET?
Варианты:
3
0.75
4
0
Ответ: 3

Вопрос: Какой из следующих операторов позволяет пропустить оставшуюся часть тела цикла и перейти к следующей итерации?
Варианты:
break
continue
skip
next
Ответ: 2

Вопрос: Какой из следующих операторов используется для вывода пустой строки?
Варианты:
Write()
Writeln()
Print()
Ln()
Ответ: 2

Вопрос: Какой из следующих операторов используется для вычисления квадрата числа?
Варианты:
Sqr
Sqrt
**2
Pow2
Ответ: 1

Вопрос: Какой из следующих выражений используется для проверки, является ли число нечётным?
Варианты:
x / 2 != 0
x / 2 <> 0
x mod 2 <> 0
x div 2 <> 0
Ответ: 3

Вопрос: Какой из следующих операторов используется для округления вниз?
Варианты:
Trunc
Int
Floor
Ceil
Ответ: 3

Вопрос: Какой из следующих операторов используется для округления вверх?
Варианты:
Trunc
Int
Floor
Ceil
Ответ: 4

Вопрос: Какой из следующих операторов используется для объявления константы в PascalABC.NET?
Варианты:
const x = 5;
var x = 5;
define x = 5;
let x = 5;
Ответ: 1

Вопрос: Какой из следующих операторов используется для объявления кортежа из двух переменных с инициализацией?
Варианты:
var (a, b) := (1, 2);
(a, b) := (1, 2);
var a, b := (1, 2);
let a = 1, b = 2;
Ответ: 1

Вопрос: Какой из следующих операторов используется для повторения символа несколько раз?
Варианты:
'Й' * 5
5 * 'Й'
Repeat('Й', 5)
StringOfChar('Й', 5)
Ответ: 2

Вопрос: Какой из следующих операторов используется для вывода целого числа в 5 позициях?
Варианты:
Write(x:5)
Write(x, 5)
Write(x format 5)
Write(5:x)
Ответ: 1

Вопрос: Какой из следующих операторов используется для вывода нескольких значений в одну строку через пробел?
Варианты:
Write(a, b, c)
Print(a, b, c)
Writeln(a, b, c)
Output(a, b, c)
Ответ: 2

Вопрос: Какой из следующих операторов используется для вывода с пробелами и переходом на новую строку?
Варианты:
Write
Print
Writeln
Println
Ответ: 4

Вопрос: Какой из следующих операторов используется для увеличения переменной на 1?
Варианты:
x++
x += 1
x = x + 1
x := 1
Ответ: 2

Вопрос: Какой из следующих операторов используется для уменьшения переменной на 1?
Варианты:
x--
x -= 1
x = x - 1
x := 1
Ответ: 2

Вопрос: Какой из следующих операторов используется для умножения переменной на 2?
Варианты:
x := x * 2
x = x * 2
x**2
x := x ** 2
Ответ: 1

Вопрос: Какой из следующих операторов используется для деления переменной на 2?
Варианты:
x *= 2
x := x / 2
x = x / 2
x / 2
Ответ: 2

Вопрос: Какой из следующих операторов используется для ввода вещественного числа?
Варианты:
ReadReal
ReadFloat
InputReal
ScanReal
Ответ: 1

Вопрос: Какой из следующих операторов используется для ввода целого числа?
Варианты:
ReadInt
ReadInteger
InputInt
ScanInt
Ответ: 2

Вопрос: Какой из следующих операторов используется для вывода значения с 3 знаками после запятой?
Варианты:
Write(x:0:3)
Write(x:3)
Write(x:.3)
Write(x, 3)
Ответ: 1

Вопрос: Какой из следующих операторов используется для генерации случайного целого числа в диапазоне [a; b]?
Варианты:
Random(a, b)
Random(b - a + 1) + a
Rnd(a, b)
Int(Random() * (b - a + 1)) + a
Ответ: 1
