Вопрос: Какая функция используется для ввода данных от пользователя в Python?
Варианты:
print()
input()
enter()
read()
Ответ: 1

Вопрос: Как вывести текст "Привет, мир!" на экран в Python?
Варианты:
echo("Привет, мир!")
output("Привет, мир!")
print("Привет, мир!")
write("Привет, мир!")
Ответ: 2

Вопрос: Что произойдёт, если вызвать input() без аргументов?
Варианты:
Программа завершится с ошибкой
Программа выведет пустую строку и завершится
Программа запросит ввод без подсказки
Программа ничего не сделает
Ответ: 2

Вопрос: Какой тип данных возвращает функция input()?
Варианты:
int
float
str
bool
Ответ: 2

Вопрос: Как вывести число 42 на экран?
Варианты:
print(42)
output(42)
echo 42
write(42)
Ответ: 0

Вопрос: Какой оператор используется для проверки равенства значений в Python?
Варианты:
=
==
===
!=
Ответ: 1

Вопрос: Что выведет код: print(5 == "5")?
Варианты:
True
False
Ошибка
5
Ответ: 1

Вопрос: Какой оператор используется для "иначе если" в Python?
Варианты:
elseif
elif
else if
elsif
Ответ: 1

Вопрос: Какой результат будет у выражения: 10 > 5 and 3 < 4?
Варианты:
False
True
1
Ошибка
Ответ: 1

Вопрос: Как проверить, что переменная x находится в диапазоне от 1 до 10 (включительно)?
Варианты:
x >= 1 and x <= 10
1 <= x <= 10
x in range(1, 11)
Все перечисленные варианты верны
Ответ: 3

Вопрос: Какой оператор используется для логического "ИЛИ"?
Варианты:
&
or
||
^
Ответ: 1

Вопрос: Что выведет следующий код: if True: print("Да") else: print("Нет")?
Варианты:
Нет
Да
Ошибка
Ничего
Ответ: 1

Вопрос: Какой оператор отрицания используется в Python?
Варианты:
not
!
~
neg
Ответ: 0

Вопрос: Какой результат у выражения: not (5 > 3)?
Варианты:
True
False
5
Ошибка
Ответ: 1

Вопрос: Какое ключевое слово завершает блок условного оператора в Python?
Варианты:
endif
end
ничего
fi
Ответ: 2

Вопрос: Что произойдёт, если забыть двоеточие после условия if?
Варианты:
Программа выдаст предупреждение
Программа работает, но молча игнорирует условие
Синтаксическая ошибка
Программа завершится с исключением
Ответ: 2

Вопрос: Какой из следующих вариантов корректно проверяет, что x — положительное чётное число?
Варианты:
x > 0 and x % 2 == 0
x > 0 or x % 2 == 0
x % 2 == 0
x > 0
Ответ: 0

Вопрос: Что выведет код: a = 5; print("Чётное" if a % 2 == 0 else "Нечётное")?
Варианты:
Чётное
Нечётное
Ошибка
5
Ответ: 1

Вопрос: Какой результат у выражения: (True or False) and not False?
Варианты:
True
False
Ошибка
None
Ответ: 0

Вопрос: Что выведет код: x = 0; if x: print("Ноль") else: print("Не ноль")?
Варианты:
Ноль
Не ноль
Ошибка
Пустая строка
Ответ: 1

Вопрос: Какой оператор используется для проверки принадлежности элемента к последовательности?
Варианты:
in
between
contains
has
Ответ: 0

Вопрос: Какой результат у выражения: 'a' in 'abc'?
Варианты:
False
True
Ошибка
1
Ответ: 1

Вопрос: Как правильно прочитать целое число с клавиатуры?
Варианты:
int(input())
input(int)
read(int)
input().to_int()
Ответ: 0

Вопрос: Что произойдёт при попытке преобразовать строку "abc" в int?
Варианты:
Получим 0
Получим -1
Возникнет ошибка ValueError
Получим пустую строку
Ответ: 2

Вопрос: Как вывести два значения через пробел: a = 5, b = 10?
Варианты:
print(a + " " + b)
print(str(a) + " " + str(b))
print(a, b)
Все варианты, кроме первого
Ответ: 3

Вопрос: Какой результат у условия: if 0: print("Да") else: print("Нет")?
Варианты:
Да
Нет
Ошибка
Ничего не выведет
Ответ: 1

Вопрос: Какое значение имеет выражение: 7 != 7?
Варианты:
True
False
0
Ошибка
Ответ: 1

Вопрос: Какой из следующих операторов проверяет неравенство?
Варианты:
=!
<>
!=
≠
Ответ: 2

Вопрос: Как правильно написать условие: "если x не равен 0 и y больше 10"?
Варианты:
if x != 0 and y > 10:
if x ≠ 0 and y > 10:
if not x == 0 and y >= 10:
if x != 0 or y > 10:
Ответ: 0

Вопрос: Какой приоритет у оператора and по сравнению с or?
Варианты:
Одинаковый
and выше
or выше
Зависит от скобок
Ответ: 1

Вопрос: Какой результат: True and False or True?
Варианты:
True
False
Ошибка
None
Ответ: 0

Вопрос: Как вывести сообщение с подстановкой переменной name = "Алиса"?
Варианты:
print("Привет, name")
print("Привет, " + name)
print(f"Привет, {name}")
Все перечисленные, кроме первого
Ответ: 3

Вопрос: Что выведет код: print("Да" if 5 else "Нет")?
Варианты:
Нет
Да
Ошибка
Пустая строка
Ответ: 1

Вопрос: Какой результат выражения: not True and False?
Варианты:
True
False
Ошибка
None
Ответ: 1

Вопрос: Какой тип данных используется для хранения логических значений?
Варианты:
int
str
bool
float
Ответ: 2

Вопрос: Какой результат у выражения: 3 < 5 < 7?
Варианты:
True
False
Ошибка
(True, True)
Ответ: 0

Вопрос: Что выведет код: x = ""; if x: print("Не пусто") else: print("Пусто")?
Варианты:
Не пусто
Пусто
Ошибка
Ничего
Ответ: 1

Вопрос: Как правильно проверить, что строка s не пустая?
Варианты:
if s != "":
if len(s) > 0:
if s:
Все перечисленные
Ответ: 3

Вопрос: Что делает оператор else в конструкции if-elif-else?
Варианты:
Выполняется всегда
Выполняется если ни одно условие не истинно
Завершает программу
Используется только с циклами
Ответ: 1

Вопрос: Какой результат у выражения: (5 == 5) or (10 != 10)?
Варианты:
True
False
Ошибка
1
Ответ: 0

Вопрос: Какой оператор используется для "иначе"?
Варианты:
elif
else
or
not
Ответ: 1

Вопрос: Как правильно вывести три числа a, b, c через запятую?
Варианты:
print(a, b, c, sep=',')
print(f"{a},{b},{c}")
print(str(a)+','+str(b)+','+str(c))
Все варианты верны
Ответ: 3

Вопрос: Какой результат: not (False or True)?
Варианты:
True
False
Ошибка
None
Ответ: 1

Вопрос: Какой результат у кода: x = 10; y = 5; print(x > y and y < 10)?
Варианты:
True
False
Ошибка
1
Ответ: 0

Вопрос: Что выведет программа: a = input(); print(type(a)) при вводе 42?
Варианты:
<class 'int'>
<class 'str'>
<class 'float'>
Ошибка
Ответ: 1

Вопрос: Какой результат у выражения: 0 and 5?
Варианты:
0
5
True
False
Ответ: 0

Вопрос: Какой результат у выражения: 1 or 0?
Варианты:
0
1
True
False
Ответ: 1

Вопрос: Как проверить, что число x кратно 3?
Варианты:
x / 3 == 0
x % 3 == 0
x == 3
x // 3 == 0
Ответ: 1

Вопрос: Что выведет: x = 7; print("Мало" if x < 5 else "Много")?
Варианты:
Мало
Много
Ошибка
7
Ответ: 1

Вопрос: Какой результат у выражения: not (10 > 5) == False?
Варианты:
True
False
Ошибка
None
Ответ: 0

Вопрос: Какой оператор имеет наивысший приоритет среди: not, and, or?
Варианты:
and
or
not
Все одинаковые
Ответ: 2
